[
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/samsung-galaxy-z-fold6", "title": "Samsung Galaxy Z Fold6 12GB/256GB", "price": null, "camera_resolution": ["50 MP + 12 MP + 10 MP", "Camera trước ở màn hình phụ: 10 MP", "Camera ẩn dưới màn hình: 4 MP"], "operating_system": "OneUI 6.1.1 / Android 14", "internal_memory": "256GB", "battery_capacity": "4400mAh", "screen_technology": "Dynamic AMOLED 2X", "screen_resolution": ["50 MP + 12 MP + 10 MP", "Camera trước ở màn hình phụ: 10 MP", "Camera ẩn dưới màn hình: 4 MP", "MH chính: 2160 x 1856", "MH phụ: 2376 x 968"], "processor": "Snapdragon 8 Gen 3"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/iphone-16-plus-512gb", "title": "iPhone 16 Plus (512GB) - Chính hãng VN/A", "price": null, "camera_resolution": ["Camera 12MP, khẩu độ ƒ/1.9", "•\tFusion 48MP: 26 mm, khẩu độ ƒ/1.6, chống rung quang học dịch chuyển cảm biến, Focus Pixels 100%, hỗ trợ ảnh có độ phân giải siêu cao (24MP và 48MP)", "•\tĐồng thời hỗ trợ Telephoto 2x 12MP: 52 mm, khẩu độ ƒ/1.6, chống rung quang học dịch chuyển cảm biến, Focus Pixels 100%", "•\tUltra Wide 12MP: 13 mm, khẩu độ ƒ/2.2 và trường ảnh 120°, Focus Pixels 100%"], "operating_system": null, "internal_memory": null, "battery_capacity": null, "screen_technology": "Super Retina XDR", "screen_resolution": ["Camera 12MP, khẩu độ ƒ/1.9", "•\tFusion 48MP: 26 mm, khẩu độ ƒ/1.6, chống rung quang học dịch chuyển cảm biến, Focus Pixels 100%, hỗ trợ ảnh có độ phân giải siêu cao (24MP và 48MP)", "•\tĐồng thời hỗ trợ Telephoto 2x 12MP: 52 mm, khẩu độ ƒ/1.6, chống rung quang học dịch chuyển cảm biến, Focus Pixels 100%", "•\tUltra Wide 12MP: 13 mm, khẩu độ ƒ/2.2 và trường ảnh 120°, Focus Pixels 100%", "2796 x 1290"], "processor": null},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/iphone-16-pro-512gb", "title": "iPhone 16 Pro (512GB) - Chính hãng VN/A", "price": null, "camera_resolution": ["Camera 12MP, khẩu độ ƒ/1.9", "•\tFusion 48MP: 24 mm, khẩu độ ƒ/1.78, chống rung quang học dịch chuyển cảm biến thế hệ thứ hai, Focus Pixels 100%, hỗ trợ ảnh có độ phân giải siêu cao (24MP và 48MP)", "•\tĐồng thời hỗ trợ Telephoto 2x 12MP: 52 mm, khẩu độ ƒ/1.6, chống rung quang học dịch chuyển cảm biến, Focus Pixels 100%", "•\tUltra Wide 48MP: 13 mm, khẩu độ ƒ/2.2 và trường ảnh 120°, Hybrid Focus Pixels, ảnh có độ phân giải siêu cao (48MP)", "•\tTelephoto 5x 12MP: 120 mm, khẩu độ ƒ/2.8 và trường ảnh 20°, Focus Pixels 100%, ống kính bảy thành phần, chống rung quang học dịch chuyển cảm biến 3D và tự động lấy nét, thiết kế tetraprism"], "operating_system": "iOS 18", "internal_memory": "256GB", "battery_capacity": null, "screen_technology": "Super Retina XDR", "screen_resolution": ["Camera 12MP, khẩu độ ƒ/1.9", "•\tFusion 48MP: 24 mm, khẩu độ ƒ/1.78, chống rung quang học dịch chuyển cảm biến thế hệ thứ hai, Focus Pixels 100%, hỗ trợ ảnh có độ phân giải siêu cao (24MP và 48MP)", "•\tĐồng thời hỗ trợ Telephoto 2x 12MP: 52 mm, khẩu độ ƒ/1.6, chống rung quang học dịch chuyển cảm biến, Focus Pixels 100%", "•\tUltra Wide 48MP: 13 mm, khẩu độ ƒ/2.2 và trường ảnh 120°, Hybrid Focus Pixels, ảnh có độ phân giải siêu cao (48MP)", "•\tTelephoto 5x 12MP: 120 mm, khẩu độ ƒ/2.8 và trường ảnh 20°, Focus Pixels 100%, ống kính bảy thành phần, chống rung quang học dịch chuyển cảm biến 3D và tự động lấy nét, thiết kế tetraprism", "2622 x 1206"], "processor": "Apple A18 Pro"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/iphone-16-pro-1tb", "title": "iPhone 16 Pro (1TB) - Chính hãng VN/A", "price": null, "camera_resolution": ["Camera 12MP, khẩu độ ƒ/1.9", "•\tFusion 48MP: 24 mm, khẩu độ ƒ/1.78, chống rung quang học dịch chuyển cảm biến thế hệ thứ hai, Focus Pixels 100%, hỗ trợ ảnh có độ phân giải siêu cao (24MP và 48MP)", "•\tĐồng thời hỗ trợ Telephoto 2x 12MP: 52 mm, khẩu độ ƒ/1.6, chống rung quang học dịch chuyển cảm biến, Focus Pixels 100%", "•\tUltra Wide 48MP: 13 mm, khẩu độ ƒ/2.2 và trường ảnh 120°, Hybrid Focus Pixels, ảnh có độ phân giải siêu cao (48MP)", "•\tTelephoto 5x 12MP: 120 mm, khẩu độ ƒ/2.8 và trường ảnh 20°, Focus Pixels 100%, ống kính bảy thành phần, chống rung quang học dịch chuyển cảm biến 3D và tự động lấy nét, thiết kế tetraprism"], "operating_system": "iOS 18", "internal_memory": "1TB", "battery_capacity": null, "screen_technology": "Super Retina XDR", "screen_resolution": ["Camera 12MP, khẩu độ ƒ/1.9", "•\tFusion 48MP: 24 mm, khẩu độ ƒ/1.78, chống rung quang học dịch chuyển cảm biến thế hệ thứ hai, Focus Pixels 100%, hỗ trợ ảnh có độ phân giải siêu cao (24MP và 48MP)", "•\tĐồng thời hỗ trợ Telephoto 2x 12MP: 52 mm, khẩu độ ƒ/1.6, chống rung quang học dịch chuyển cảm biến, Focus Pixels 100%", "•\tUltra Wide 48MP: 13 mm, khẩu độ ƒ/2.2 và trường ảnh 120°, Hybrid Focus Pixels, ảnh có độ phân giải siêu cao (48MP)", "•\tTelephoto 5x 12MP: 120 mm, khẩu độ ƒ/2.8 và trường ảnh 20°, Focus Pixels 100%, ống kính bảy thành phần, chống rung quang học dịch chuyển cảm biến 3D và tự động lấy nét, thiết kế tetraprism", "2622 x 1206"], "processor": "Apple A18 Pro"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/iphone-16-pro-max-1tb", "title": "iPhone 16 Pro Max (1TB) - Chính hãng VN/A", "price": null, "camera_resolution": ["Camera 12MP, khẩu độ ƒ/1.9", "•\tFusion 48MP: 24 mm, khẩu độ ƒ/1.78, chống rung quang học dịch chuyển cảm biến thế hệ thứ hai, Focus Pixels 100%, hỗ trợ ảnh có độ phân giải siêu cao (24MP và 48MP)", "•\tĐồng thời hỗ trợ Telephoto 2x 12MP: 52 mm, khẩu độ ƒ/1.6, chống rung quang học dịch chuyển cảm biến, Focus Pixels 100%", "•\tUltra Wide 48MP: 13 mm, khẩu độ ƒ/2.2 và trường ảnh 120°, Hybrid Focus Pixels, ảnh có độ phân giải siêu cao (48MP)", "•\tTelephoto 5x 12MP: 120 mm, khẩu độ ƒ/2.8 và trường ảnh 20°, Focus Pixels 100%, ống kính bảy thành phần, chống rung quang học dịch chuyển cảm biến 3D và tự động lấy nét, thiết kế tetraprism"], "operating_system": "iOS 18", "internal_memory": "1TB", "battery_capacity": null, "screen_technology": "Super Retina XDR", "screen_resolution": ["Camera 12MP, khẩu độ ƒ/1.9", "•\tFusion 48MP: 24 mm, khẩu độ ƒ/1.78, chống rung quang học dịch chuyển cảm biến thế hệ thứ hai, Focus Pixels 100%, hỗ trợ ảnh có độ phân giải siêu cao (24MP và 48MP)", "•\tĐồng thời hỗ trợ Telephoto 2x 12MP: 52 mm, khẩu độ ƒ/1.6, chống rung quang học dịch chuyển cảm biến, Focus Pixels 100%", "•\tUltra Wide 48MP: 13 mm, khẩu độ ƒ/2.2 và trường ảnh 120°, Hybrid Focus Pixels, ảnh có độ phân giải siêu cao (48MP)", "•\tTelephoto 5x 12MP: 120 mm, khẩu độ ƒ/2.8 và trường ảnh 20°, Focus Pixels 100%, ống kính bảy thành phần, chống rung quang học dịch chuyển cảm biến 3D và tự động lấy nét, thiết kế tetraprism", "2868 x 1320"], "processor": "Apple A18 Pro"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/iphone-16-plus-256gb", "title": "iPhone 16 Plus (256GB) - Chính hãng VN/A", "price": null, "camera_resolution": ["Camera 12MP, khẩu độ ƒ/1.9", "•\tFusion 48MP: 26 mm, khẩu độ ƒ/1.6, chống rung quang học dịch chuyển cảm biến, Focus Pixels 100%, hỗ trợ ảnh có độ phân giải siêu cao (24MP và 48MP)", "•\tĐồng thời hỗ trợ Telephoto 2x 12MP: 52 mm, khẩu độ ƒ/1.6, chống rung quang học dịch chuyển cảm biến, Focus Pixels 100%", "•\tUltra Wide 12MP: 13 mm, khẩu độ ƒ/2.2 và trường ảnh 120°, Focus Pixels 100%"], "operating_system": "iOS 18", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": null, "screen_technology": "Super Retina XDR", "screen_resolution": ["Camera 12MP, khẩu độ ƒ/1.9", "•\tFusion 48MP: 26 mm, khẩu độ ƒ/1.6, chống rung quang học dịch chuyển cảm biến, Focus Pixels 100%, hỗ trợ ảnh có độ phân giải siêu cao (24MP và 48MP)", "•\tĐồng thời hỗ trợ Telephoto 2x 12MP: 52 mm, khẩu độ ƒ/1.6, chống rung quang học dịch chuyển cảm biến, Focus Pixels 100%", "•\tUltra Wide 12MP: 13 mm, khẩu độ ƒ/2.2 và trường ảnh 120°, Focus Pixels 100%", "2796 x 1290"], "processor": "Apple A18"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/samsung-galaxy-a06-4gb-128gb", "title": "Samsung Galaxy A06 4GB/128GB", "price": null, "camera_resolution": ["50MP + 2MP", "8 MP"], "operating_system": "Android", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "5000 mAh", "screen_technology": "PLS LCD", "screen_resolution": ["50MP + 2MP", "8 MP", "720 x 1600"], "processor": "MediaTek G85"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/iphone-16-pro-256gb", "title": "iPhone 16 Pro (256GB) - Chính hãng VN/A", "price": null, "camera_resolution": ["Camera 12MP, khẩu độ ƒ/1.9", "•\tFusion 48MP: 24 mm, khẩu độ ƒ/1.78, chống rung quang học dịch chuyển cảm biến thế hệ thứ hai, Focus Pixels 100%, hỗ trợ ảnh có độ phân giải siêu cao (24MP và 48MP)", "•\tĐồng thời hỗ trợ Telephoto 2x 12MP: 52 mm, khẩu độ ƒ/1.6, chống rung quang học dịch chuyển cảm biến, Focus Pixels 100%", "•\tUltra Wide 48MP: 13 mm, khẩu độ ƒ/2.2 và trường ảnh 120°, Hybrid Focus Pixels, ảnh có độ phân giải siêu cao (48MP)", "•\tTelephoto 5x 12MP: 120 mm, khẩu độ ƒ/2.8 và trường ảnh 20°, Focus Pixels 100%, ống kính bảy thành phần, chống rung quang học dịch chuyển cảm biến 3D và tự động lấy nét, thiết kế tetraprism"], "operating_system": "iOS 18", "internal_memory": "256GB", "battery_capacity": null, "screen_technology": "Super Retina XDR", "screen_resolution": ["Camera 12MP, khẩu độ ƒ/1.9", "•\tFusion 48MP: 24 mm, khẩu độ ƒ/1.78, chống rung quang học dịch chuyển cảm biến thế hệ thứ hai, Focus Pixels 100%, hỗ trợ ảnh có độ phân giải siêu cao (24MP và 48MP)", "•\tĐồng thời hỗ trợ Telephoto 2x 12MP: 52 mm, khẩu độ ƒ/1.6, chống rung quang học dịch chuyển cảm biến, Focus Pixels 100%", "•\tUltra Wide 48MP: 13 mm, khẩu độ ƒ/2.2 và trường ảnh 120°, Hybrid Focus Pixels, ảnh có độ phân giải siêu cao (48MP)", "•\tTelephoto 5x 12MP: 120 mm, khẩu độ ƒ/2.8 và trường ảnh 20°, Focus Pixels 100%, ống kính bảy thành phần, chống rung quang học dịch chuyển cảm biến 3D và tự động lấy nét, thiết kế tetraprism", "2622 x 1206"], "processor": "Apple A18 Pro"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/samsung-galaxy-z-flip6-12gb-512gb", "title": "Samsung Galaxy Z Flip6 12GB/512GB", "price": null, "camera_resolution": ["50 MP + 12 MP", "10 MP"], "operating_system": "OneUI 6.1.1 / Android 14", "internal_memory": "512GB", "battery_capacity": "4000mAh", "screen_technology": "MH chính: Dynamic AMOLED 2X", "screen_resolution": ["50 MP + 12 MP", "10 MP", "MH chính: 2640 x 1080", "MH phụ: 748 x 720"], "processor": "Snapdragon 8 Gen 3"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/iphone-16-pro-max", "title": "iPhone 16 Pro Max (256GB) - Chính hãng VN/A", "price": null, "camera_resolution": ["Camera 12MP, khẩu độ ƒ/1.9", "•\tFusion 48MP: 24 mm, khẩu độ ƒ/1.78, chống rung quang học dịch chuyển cảm biến thế hệ thứ hai, Focus Pixels 100%, hỗ trợ ảnh có độ phân giải siêu cao (24MP và 48MP)", "•\tĐồng thời hỗ trợ Telephoto 2x 12MP: 52 mm, khẩu độ ƒ/1.6, chống rung quang học dịch chuyển cảm biến, Focus Pixels 100%", "•\tUltra Wide 48MP: 13 mm, khẩu độ ƒ/2.2 và trường ảnh 120°, Hybrid Focus Pixels, ảnh có độ phân giải siêu cao (48MP)", "•\tTelephoto 5x 12MP: 120 mm, khẩu độ ƒ/2.8 và trường ảnh 20°, Focus Pixels 100%, ống kính bảy thành phần, chống rung quang học dịch chuyển cảm biến 3D và tự động lấy nét, thiết kế tetraprism"], "operating_system": "iOS 18", "internal_memory": "256GB", "battery_capacity": null, "screen_technology": "Super Retina XDR", "screen_resolution": ["Camera 12MP, khẩu độ ƒ/1.9", "•\tFusion 48MP: 24 mm, khẩu độ ƒ/1.78, chống rung quang học dịch chuyển cảm biến thế hệ thứ hai, Focus Pixels 100%, hỗ trợ ảnh có độ phân giải siêu cao (24MP và 48MP)", "•\tĐồng thời hỗ trợ Telephoto 2x 12MP: 52 mm, khẩu độ ƒ/1.6, chống rung quang học dịch chuyển cảm biến, Focus Pixels 100%", "•\tUltra Wide 48MP: 13 mm, khẩu độ ƒ/2.2 và trường ảnh 120°, Hybrid Focus Pixels, ảnh có độ phân giải siêu cao (48MP)", "•\tTelephoto 5x 12MP: 120 mm, khẩu độ ƒ/2.8 và trường ảnh 20°, Focus Pixels 100%, ống kính bảy thành phần, chống rung quang học dịch chuyển cảm biến 3D và tự động lấy nét, thiết kế tetraprism", "2868 x 1320"], "processor": "Apple A18 Pro"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/iphone-16-pro-max-512gb", "title": "iPhone 16 Pro Max (512GB) - Chính hãng VN/A", "price": null, "camera_resolution": ["Camera 12MP, khẩu độ ƒ/1.9", "•\tFusion 48MP: 24 mm, khẩu độ ƒ/1.78, chống rung quang học dịch chuyển cảm biến thế hệ thứ hai, Focus Pixels 100%, hỗ trợ ảnh có độ phân giải siêu cao (24MP và 48MP)", "•\tĐồng thời hỗ trợ Telephoto 2x 12MP: 52 mm, khẩu độ ƒ/1.6, chống rung quang học dịch chuyển cảm biến, Focus Pixels 100%", "•\tUltra Wide 48MP: 13 mm, khẩu độ ƒ/2.2 và trường ảnh 120°, Hybrid Focus Pixels, ảnh có độ phân giải siêu cao (48MP)", "•\tTelephoto 5x 12MP: 120 mm, khẩu độ ƒ/2.8 và trường ảnh 20°, Focus Pixels 100%, ống kính bảy thành phần, chống rung quang học dịch chuyển cảm biến 3D và tự động lấy nét, thiết kế tetraprism"], "operating_system": "iOS 18", "internal_memory": "512GB", "battery_capacity": null, "screen_technology": "Super Retina XDR", "screen_resolution": ["Camera 12MP, khẩu độ ƒ/1.9", "•\tFusion 48MP: 24 mm, khẩu độ ƒ/1.78, chống rung quang học dịch chuyển cảm biến thế hệ thứ hai, Focus Pixels 100%, hỗ trợ ảnh có độ phân giải siêu cao (24MP và 48MP)", "•\tĐồng thời hỗ trợ Telephoto 2x 12MP: 52 mm, khẩu độ ƒ/1.6, chống rung quang học dịch chuyển cảm biến, Focus Pixels 100%", "•\tUltra Wide 48MP: 13 mm, khẩu độ ƒ/2.2 và trường ảnh 120°, Hybrid Focus Pixels, ảnh có độ phân giải siêu cao (48MP)", "•\tTelephoto 5x 12MP: 120 mm, khẩu độ ƒ/2.8 và trường ảnh 20°, Focus Pixels 100%, ống kính bảy thành phần, chống rung quang học dịch chuyển cảm biến 3D và tự động lấy nét, thiết kế tetraprism", "2868 x 1320"], "processor": "Apple A18 Pro"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/iphone-16-pro", "title": "Điện thoại iPhone 16 Pro - Chính hãng VN/A", "price": null, "camera_resolution": ["Camera 12MP, khẩu độ ƒ/1.9", "•\tFusion 48MP: 24 mm, khẩu độ ƒ/1.78, chống rung quang học dịch chuyển cảm biến thế hệ thứ hai, Focus Pixels 100%, hỗ trợ ảnh có độ phân giải siêu cao (24MP và 48MP)", "•\tĐồng thời hỗ trợ Telephoto 2x 12MP: 52 mm, khẩu độ ƒ/1.6, chống rung quang học dịch chuyển cảm biến, Focus Pixels 100%", "•\tUltra Wide 48MP: 13 mm, khẩu độ ƒ/2.2 và trường ảnh 120°, Hybrid Focus Pixels, ảnh có độ phân giải siêu cao (48MP)", "•\tTelephoto 5x 12MP: 120 mm, khẩu độ ƒ/2.8 và trường ảnh 20°, Focus Pixels 100%, ống kính bảy thành phần, chống rung quang học dịch chuyển cảm biến 3D và tự động lấy nét, thiết kế tetraprism"], "operating_system": "iOS 18", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": null, "screen_technology": "Super Retina XDR", "screen_resolution": ["Camera 12MP, khẩu độ ƒ/1.9", "•\tFusion 48MP: 24 mm, khẩu độ ƒ/1.78, chống rung quang học dịch chuyển cảm biến thế hệ thứ hai, Focus Pixels 100%, hỗ trợ ảnh có độ phân giải siêu cao (24MP và 48MP)", "•\tĐồng thời hỗ trợ Telephoto 2x 12MP: 52 mm, khẩu độ ƒ/1.6, chống rung quang học dịch chuyển cảm biến, Focus Pixels 100%", "•\tUltra Wide 48MP: 13 mm, khẩu độ ƒ/2.2 và trường ảnh 120°, Hybrid Focus Pixels, ảnh có độ phân giải siêu cao (48MP)", "•\tTelephoto 5x 12MP: 120 mm, khẩu độ ƒ/2.8 và trường ảnh 20°, Focus Pixels 100%, ống kính bảy thành phần, chống rung quang học dịch chuyển cảm biến 3D và tự động lấy nét, thiết kế tetraprism", "2622 x 1206"], "processor": "Apple A18 Pro"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/iphone-16-256gb", "title": "iPhone 16 (256GB) - Chính hãng VN/A", "price": null, "camera_resolution": ["Camera 12MP, khẩu độ ƒ/1.9", "•\tFusion 48MP: 26 mm, khẩu độ ƒ/1.6, chống rung quang học dịch chuyển cảm biến, Focus Pixels 100%, hỗ trợ ảnh có độ phân giải siêu cao (24MP và 48MP)", "•\tĐồng thời hỗ trợ Telephoto 2x 12MP: 52 mm, khẩu độ ƒ/1.6, chống rung quang học dịch chuyển cảm biến, Focus Pixels 100%", "•\tUltra Wide 12MP: 13 mm, khẩu độ ƒ/2.2 và trường ảnh 120°, Focus Pixels 100%"], "operating_system": "iOS 18", "internal_memory": "256GB", "battery_capacity": null, "screen_technology": "Super Retina XDR", "screen_resolution": ["Camera 12MP, khẩu độ ƒ/1.9", "•\tFusion 48MP: 26 mm, khẩu độ ƒ/1.6, chống rung quang học dịch chuyển cảm biến, Focus Pixels 100%, hỗ trợ ảnh có độ phân giải siêu cao (24MP và 48MP)", "•\tĐồng thời hỗ trợ Telephoto 2x 12MP: 52 mm, khẩu độ ƒ/1.6, chống rung quang học dịch chuyển cảm biến, Focus Pixels 100%", "•\tUltra Wide 12MP: 13 mm, khẩu độ ƒ/2.2 và trường ảnh 120°, Focus Pixels 100%", "2556 x 1179"], "processor": "Apple A18"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/iphone-16-plus", "title": "iPhone 16 Plus (128GB) - Chính hãng VN/A", "price": null, "camera_resolution": ["Camera 12MP, khẩu độ ƒ/1.9", "•\tFusion 48MP: 26 mm, khẩu độ ƒ/1.6, chống rung quang học dịch chuyển cảm biến, Focus Pixels 100%, hỗ trợ ảnh có độ phân giải siêu cao (24MP và 48MP)", "•\tĐồng thời hỗ trợ Telephoto 2x 12MP: 52 mm, khẩu độ ƒ/1.6, chống rung quang học dịch chuyển cảm biến, Focus Pixels 100%", "•\tUltra Wide 12MP: 13 mm, khẩu độ ƒ/2.2 và trường ảnh 120°, Focus Pixels 100%"], "operating_system": "iOS 18", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": null, "screen_technology": "Super Retina XDR", "screen_resolution": ["Camera 12MP, khẩu độ ƒ/1.9", "•\tFusion 48MP: 26 mm, khẩu độ ƒ/1.6, chống rung quang học dịch chuyển cảm biến, Focus Pixels 100%, hỗ trợ ảnh có độ phân giải siêu cao (24MP và 48MP)", "•\tĐồng thời hỗ trợ Telephoto 2x 12MP: 52 mm, khẩu độ ƒ/1.6, chống rung quang học dịch chuyển cảm biến, Focus Pixels 100%", "•\tUltra Wide 12MP: 13 mm, khẩu độ ƒ/2.2 và trường ảnh 120°, Focus Pixels 100%", "2796 x 1290"], "processor": "Apple A18"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/iphone-16", "title": "iPhone 16 - Chính hãng VN/A", "price": null, "camera_resolution": ["Camera 12MP, khẩu độ ƒ/1.9", "•\tFusion 48MP: 26 mm, khẩu độ ƒ/1.6, chống rung quang học dịch chuyển cảm biến, Focus Pixels 100%, hỗ trợ ảnh có độ phân giải siêu cao (24MP và 48MP)", "•\tĐồng thời hỗ trợ Telephoto 2x 12MP: 52 mm, khẩu độ ƒ/1.6, chống rung quang học dịch chuyển cảm biến, Focus Pixels 100%", "•\tUltra Wide 12MP: 13 mm, khẩu độ ƒ/2.2 và trường ảnh 120°, Focus Pixels 100%"], "operating_system": "iOS 18", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": null, "screen_technology": "Super Retina XDR", "screen_resolution": ["Camera 12MP, khẩu độ ƒ/1.9", "•\tFusion 48MP: 26 mm, khẩu độ ƒ/1.6, chống rung quang học dịch chuyển cảm biến, Focus Pixels 100%, hỗ trợ ảnh có độ phân giải siêu cao (24MP và 48MP)", "•\tĐồng thời hỗ trợ Telephoto 2x 12MP: 52 mm, khẩu độ ƒ/1.6, chống rung quang học dịch chuyển cảm biến, Focus Pixels 100%", "•\tUltra Wide 12MP: 13 mm, khẩu độ ƒ/2.2 và trường ảnh 120°, Focus Pixels 100%", "2556 x 1179"], "processor": "Apple A18"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/samsung-galaxy-z-flip6", "title": "Samsung Galaxy Z Flip6 12GB/256GB", "price": null, "camera_resolution": ["50 MP + 12 MP", "10 MP"], "operating_system": "OneUI 6.1.1 / Android 14", "internal_memory": "256GB", "battery_capacity": "4000mAh", "screen_technology": "MH chính: Dynamic AMOLED 2X", "screen_resolution": ["50 MP + 12 MP", "10 MP", "MH chính: 2640 x 1080", "MH phụ: 748 x 720"], "processor": "Snapdragon 8 Gen 3"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/samsung-galaxy-z-fold6-12gb-512gb", "title": "Samsung Galaxy Z Fold6 12GB/512GB", "price": null, "camera_resolution": ["50 MP + 12 MP + 10 MP", "Camera trước ở màn hình phụ: 10 MP", "Camera ẩn dưới màn hình: 4 MP"], "operating_system": "OneUI 6.1.1 / Android 14", "internal_memory": "512GB", "battery_capacity": "4400mAh", "screen_technology": "Dynamic AMOLED 2X", "screen_resolution": ["50 MP + 12 MP + 10 MP", "Camera trước ở màn hình phụ: 10 MP", "Camera ẩn dưới màn hình: 4 MP", "MH chính: 2160 x 1856", "MH phụ: 2376 x 968"], "processor": "Snapdragon 8 Gen 3"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/samsung-galaxy-z-fold6-12gb-1tb", "title": "Samsung Galaxy Z Fold6 12GB/1TB", "price": null, "camera_resolution": ["50 MP + 12 MP + 10 MP", "Camera trước ở màn hình phụ: 10 MP", "Camera ẩn dưới màn hình: 4 MP"], "operating_system": "OneUI 6.1.1 / Android 14", "internal_memory": "1TB", "battery_capacity": "4400mAh", "screen_technology": "Dynamic AMOLED 2X", "screen_resolution": ["50 MP + 12 MP + 10 MP", "Camera trước ở màn hình phụ: 10 MP", "Camera ẩn dưới màn hình: 4 MP", "MH chính: 2160 x 1856", "MH phụ: 2376 x 968"], "processor": "Snapdragon 8 Gen 3"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/xiaomi-redmi-12-4gb-128gb", "title": "Điện thoại Xiaomi Redmi 12 4GB/128GB", "price": null, "camera_resolution": ["8 MP", "Chính 50 MP & Phụ 8 MP, 2 MP"], "operating_system": "Android 13", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "ISP LCD", "screen_resolution": ["Full HD", "2460 x 1080", "8 MP", "Chính 50 MP & Phụ 8 MP, 2 MP"], "processor": "MediaTek Helio G88"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/samsung-galaxy-s24-ultra-chinh-hang-bhdt", "title": "Samsung Galaxy S24 Ultra - 12GB/256GB - (BHĐT)", "price": null, "camera_resolution": ["200.0 MP + 50.0 MP + 12.0 MP + 10.0 MP", "(F1.7 , F3.4 , F2.2 , F2.4)", "12.0 MP"], "operating_system": "Android 14", "internal_memory": "256GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "Dynamic AMOLED 2X", "screen_resolution": ["200.0 MP + 50.0 MP + 12.0 MP + 10.0 MP", "(F1.7 , F3.4 , F2.2 , F2.4)", "12.0 MP", "3120  x  1440"], "processor": "Snapdragon 8 Gen 3"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/honor-x6b-6-128gb", "title": "HONOR X6b 6/128GB-  Chính hãng", "price": null, "camera_resolution": ["50MP Main Camera(f/1.8)+2MP Depth Camera(f/2.4)", "5 MP Camera (f/2.2 aperture)"], "operating_system": "MagicOS 8.0 (Android 14)", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "5200mAh", "screen_technology": "TFT LCD", "screen_resolution": ["50MP Main Camera(f/1.8)+2MP Depth Camera(f/2.4)", "5 MP Camera (f/2.2 aperture)", "720 x 1612"], "processor": "MediaTek Helio G85"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/samsung-galaxy-s24-Ultra-12gb-1tb-chinh-hang", "title": "Điện Thoại AI - Samsung Galaxy S24 Ultra - 12GB/1TB - Chính hãng", "price": null, "camera_resolution": ["200.0 MP + 50.0 MP + 12.0 MP + 10.0 MP", "(F1.7 , F3.4 , F2.2 , F2.4)", "12.0 MP"], "operating_system": "Android 14", "internal_memory": "1TB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "Dynamic AMOLED 2X", "screen_resolution": ["200.0 MP + 50.0 MP + 12.0 MP + 10.0 MP", "(F1.7 , F3.4 , F2.2 , F2.4)", "12.0 MP", "3120  x  1440"], "processor": "Snapdragon 8 Gen 3"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/xiaomi-redmi-12-8gb-128gb", "title": "Điện thoại Xiaomi Redmi 12 8GB/128GB", "price": null, "camera_resolution": ["Camera chính 50MP", "- Khẩu độ f/1.8", "Camera selfie 8MP", "- f/2.1"], "operating_system": "MIUI 14 trên nền Android 13", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": " LCD", "screen_resolution": ["Full HD", "2460 × 1080", "Camera chính 50MP", "- Khẩu độ f/1.8", "Camera selfie 8MP", "- f/2.1"], "processor": "MediaTek Helio G88"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/apple-iphone-15-pro-max-256gb-chinh-hang-vn-a", "title": "Điện thoại iPhone 15 Pro Max (256GB) - Chính hãng VN/A", "price": null, "camera_resolution": ["Chính: 48MP, khẩu độ ƒ/1.78", "Ultra Wide: 12MP, khẩu độ ƒ/2.2", "Telephoto: 12MP, khẩu độ ƒ/2.8", "Camera trước TrueDepth 12MP, khẩu độ ƒ/1.9"], "operating_system": "iOS 17", "internal_memory": "256GB", "battery_capacity": "4422mAh", "screen_technology": "Super Retina XDR", "screen_resolution": ["Chính: 48MP, khẩu độ ƒ/1.78", "Ultra Wide: 12MP, khẩu độ ƒ/2.2", "Telephoto: 12MP, khẩu độ ƒ/2.8", "Camera trước TrueDepth 12MP, khẩu độ ƒ/1.9", "2796 x 1290"], "processor": "Apple A17 Pro"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/xiaomi-redmi-14c-4gb-128gb", "title": "Điện thoại Xiaomi Redmi 14C 4GB/128GB", "price": null, "camera_resolution": ["50MP", "13MP"], "operating_system": null, "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "5160mAh", "screen_technology": "IPS LCD", "screen_resolution": ["50MP", "13MP", "640 x 720"], "processor": "MediaTek Helio G81- Ultra"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/infinix-note-40-pro-8gb-256gb", "title": "Infinix Note 40 Pro 8GB/256GB - Chính hãng", "price": null, "camera_resolution": ["32MP (GC32E1-WA1XA, 1/3.1’’sensor,", "5P lens, F2.2, FF)", "108MP(S5KHM6SX03-FGX9, 1/1.67 inch SENSOR,", "6P lens, F1.75, OIS+AF)OIS+2MP+2MP"], "operating_system": null, "internal_memory": "256GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "AMOLED", "screen_resolution": ["32MP (GC32E1-WA1XA, 1/3.1’’sensor,", "5P lens, F2.2, FF)", "108MP(S5KHM6SX03-FGX9, 1/1.67 inch SENSOR,", "6P lens, F1.75, OIS+AF)OIS+2MP+2MP", "2436 x 1080"], "processor": "MediaTek Helio G99 Ultimate"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/vivo-y19s-8-128gb", "title": "Vivo Y19S 8/128GB - Chính hãng", "price": null, "camera_resolution": [], "operating_system": null, "internal_memory": null, "battery_capacity": "5500mAh", "screen_technology": "LCD", "screen_resolution": ["1608 × 720"], "processor": null},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/apple-iphone-15-pro-max-512gb-chinh-hang-vn-a", "title": "Điện thoại iPhone 15 Pro Max (512GB) - Chính hãng VN/A", "price": null, "camera_resolution": ["Chính: 48MP, khẩu độ ƒ/1.78", "Ultra Wide: 12MP, khẩu độ ƒ/2.2", "Telephoto: 12MP, khẩu độ ƒ/2.8", "Camera trước TrueDepth 12MP, khẩu độ ƒ/1.9"], "operating_system": "iOS 17", "internal_memory": "512GB", "battery_capacity": "4422mAh", "screen_technology": "Super Retina XDR", "screen_resolution": ["Chính: 48MP, khẩu độ ƒ/1.78", "Ultra Wide: 12MP, khẩu độ ƒ/2.2", "Telephoto: 12MP, khẩu độ ƒ/2.8", "Camera trước TrueDepth 12MP, khẩu độ ƒ/1.9", "2796 x 1290"], "processor": "Apple A17 Pro"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/masstel-izi-16-4g", "title": "Masstel izi 16 4G - Chính hãng", "price": null, "camera_resolution": [], "operating_system": null, "internal_memory": null, "battery_capacity": "1000mAh", "screen_technology": "Đang cập nhật", "screen_resolution": ["160 x 128"], "processor": null},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/oscal-tiger-12-8-8gb-128gb", "title": "OSCAL TIGER 12 (8+8GB/128GB) - Chính hãng", "price": null, "camera_resolution": ["Camera chính 64MP Samsung ISOCELLGW3", "Camera phụ 2MP", "Camera trước 13MP Samsung ISOCELL3L6"], "operating_system": "DokeOS 4.0 trên nền tảng Android 13", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "IPS LCD", "screen_resolution": ["Camera chính 64MP Samsung ISOCELLGW3", "Camera phụ 2MP", "Camera trước 13MP Samsung ISOCELL3L6", "2460 x 1080"], "processor": "MediaTek Helio G99"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/apple-iphone-15-pro-max-1tb-chinh-hang-vn-a", "title": "Điện thoại iPhone 15 Pro Max (1TB) - Chính hãng VN/A", "price": null, "camera_resolution": ["Chính: 48MP, khẩu độ ƒ/1.78", "Ultra Wide: 12MP, khẩu độ ƒ/2.2", "Telephoto: 12MP, khẩu độ ƒ/2.8", "Camera trước TrueDepth 12MP, khẩu độ ƒ/1.9"], "operating_system": "iOS 17", "internal_memory": "1TB", "battery_capacity": "4422mAh", "screen_technology": "Super Retina XDR", "screen_resolution": ["Chính: 48MP, khẩu độ ƒ/1.78", "Ultra Wide: 12MP, khẩu độ ƒ/2.2", "Telephoto: 12MP, khẩu độ ƒ/2.8", "Camera trước TrueDepth 12MP, khẩu độ ƒ/1.9", "2796 x 1290"], "processor": "Apple A17 Pro"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/vivo-y03t-4-128gb", "title": "Vivo Y03T 4/128GB - Chính hãng", "price": null, "camera_resolution": ["Chính 13 MP & Phụ 0.08 MP", "5 MP"], "operating_system": "Android 14", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "5000 mAh", "screen_technology": "IPS LCD", "screen_resolution": ["Chính 13 MP & Phụ 0.08 MP", "5 MP", "720 x 1612"], "processor": null},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/realme-note-60-4-64gb", "title": "Realme Note 60 4/64GB - Chính hãng", "price": null, "camera_resolution": ["32MP", "5MP"], "operating_system": "Realme UI", "internal_memory": "64GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "IPS LCD", "screen_resolution": ["32MP", "5MP", "1600 x 720"], "processor": "Unisoc T612"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/realme-c60-4gb-64gb-chinh-hang", "title": "Điện thoại realme C60 (4GB/64GB)", "price": null, "camera_resolution": ["Camera chính 13MP & Phụ 0.08MP", "Chính 5MP"], "operating_system": "Android 13, realme UI", "internal_memory": "64GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "IPS LCD", "screen_resolution": ["Camera chính 13MP & Phụ 0.08MP", "Chính 5MP", "1600 x 720"], "processor": "UNISOC T612"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/vivo-y100-8-256gb", "title": "Vivo Y100 8/256GB - Chính hãng", "price": null, "camera_resolution": ["50MP + 2MP", "f/1.8 (50MP) + f/2.4 (2MP)", "8MP"], "operating_system": "Funtouch OS 14", "internal_memory": "256GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "AMOLED", "screen_resolution": ["50MP + 2MP", "f/1.8 (50MP) + f/2.4 (2MP)", "8MP", "2400 × 1080"], "processor": "Snapdragon 685"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/samsung-galaxy-s24-fe-8gb-128gb", "title": "Samsung Galaxy S24 FE 8GB/128GB", "price": null, "camera_resolution": ["Chính 50 MP & Phụ 12 MP, 8 MP", "10MP"], "operating_system": "Android 14", "internal_memory": "128 GB", "battery_capacity": "4700 mAh", "screen_technology": "Dynamic AMOLED 2X", "screen_resolution": ["Chính 50 MP & Phụ 12 MP, 8 MP", "10MP", "1080 x 2340"], "processor": "Exynos 2400e 8 nhân"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/iphone-16-512gb", "title": "iPhone 16 (512GB) - Chính hãng VN/A", "price": null, "camera_resolution": ["Camera 12MP, khẩu độ ƒ/1.9", "•\tFusion 48MP: 26 mm, khẩu độ ƒ/1.6, chống rung quang học dịch chuyển cảm biến, Focus Pixels 100%, hỗ trợ ảnh có độ phân giải siêu cao (24MP và 48MP)", "•\tĐồng thời hỗ trợ Telephoto 2x 12MP: 52 mm, khẩu độ ƒ/1.6, chống rung quang học dịch chuyển cảm biến, Focus Pixels 100%", "•\tUltra Wide 12MP: 13 mm, khẩu độ ƒ/2.2 và trường ảnh 120°, Focus Pixels 100%"], "operating_system": "iOS 18", "internal_memory": "256GB", "battery_capacity": null, "screen_technology": "Super Retina XDR", "screen_resolution": ["Camera 12MP, khẩu độ ƒ/1.9", "•\tFusion 48MP: 26 mm, khẩu độ ƒ/1.6, chống rung quang học dịch chuyển cảm biến, Focus Pixels 100%, hỗ trợ ảnh có độ phân giải siêu cao (24MP và 48MP)", "•\tĐồng thời hỗ trợ Telephoto 2x 12MP: 52 mm, khẩu độ ƒ/1.6, chống rung quang học dịch chuyển cảm biến, Focus Pixels 100%", "•\tUltra Wide 12MP: 13 mm, khẩu độ ƒ/2.2 và trường ảnh 120°, Focus Pixels 100%", "2556 x 1179"], "processor": "Apple A18"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/honor-x7b-chinh-hang", "title": "Điện thoại HONOR X7b - 8GB/256GB", "price": null, "camera_resolution": ["Camera chính 108MP (f1.75) + Camera siêu rộng & chiều sâu 5MP (f2.2) + Camera cận cảnh 2MP (f2.4)", "Hỗ trợ lên đến 12000*9000 pixel", "8MP"], "operating_system": "MagicOS 7.2 (nền tảng Android 13）", "internal_memory": "256GB", "battery_capacity": "6000mAh", "screen_technology": "LCD", "screen_resolution": ["Camera chính 108MP (f1.75) + Camera siêu rộng & chiều sâu 5MP (f2.2) + Camera cận cảnh 2MP (f2.4)", "Hỗ trợ lên đến 12000*9000 pixel", "8MP", "2412  x  1080"], "processor": "Snapdragon 680"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/samsung-galaxy-s24-ultra-chinh-hang", "title": "Điện Thoại AI - Samsung Galaxy S24 Ultra - 12GB/256GB - Chính hãng", "price": null, "camera_resolution": ["200.0 MP + 50.0 MP + 12.0 MP + 10.0 MP", "(F1.7 , F3.4 , F2.2 , F2.4)", "12.0 MP"], "operating_system": "Android 14", "internal_memory": "256GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "Dynamic AMOLED 2X", "screen_resolution": ["200.0 MP + 50.0 MP + 12.0 MP + 10.0 MP", "(F1.7 , F3.4 , F2.2 , F2.4)", "12.0 MP", "3120  x  1440"], "processor": "Snapdragon 8 Gen 3"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/apple-iphone-15-pro-256gb-chinh-hang-vn-a", "title": "Điện thoại iPhone 15 Pro (256GB) - Chính hãng VN/A", "price": null, "camera_resolution": ["Chính: 48MP, khẩu độ ƒ/1.78", "Ultra Wide: 12MP, khẩu độ ƒ/2.2", "Telephoto: 12MP, khẩu độ ƒ/2.8", "Camera trước TrueDepth 12MP, khẩu độ ƒ/1.9"], "operating_system": "iOS 17", "internal_memory": "256GB", "battery_capacity": "3274mAh", "screen_technology": "Super Retina XDR", "screen_resolution": ["Chính: 48MP, khẩu độ ƒ/1.78", "Ultra Wide: 12MP, khẩu độ ƒ/2.2", "Telephoto: 12MP, khẩu độ ƒ/2.8", "Camera trước TrueDepth 12MP, khẩu độ ƒ/1.9", "2556 x 1179"], "processor": "Apple A17 Pro"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/samsung-galaxy-a55-chinh-hang", "title": "Điện thoại Samsung Galaxy A55 - 8GB/128GB ", "price": null, "camera_resolution": ["50+12+5MP", "32 MP"], "operating_system": "Android 14", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "Super AMOLED", "screen_resolution": ["50+12+5MP", "32 MP", "2400 x 1080"], "processor": "Exynos 1480"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/samsung-galaxy-a35-chinh-hang", "title": "Điện thoại Samsung Galaxy A35 - 8GB/128GB ", "price": null, "camera_resolution": ["50+8+5MP", "13 MP"], "operating_system": "Android 14", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "Super AMOLED", "screen_resolution": ["50+8+5MP", "13 MP", "2340 x 1080"], "processor": "Exynos 1380"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/samsung-galaxy-s24-Ultra-12gb-512gb-chinh-hang", "title": "Điện Thoại AI - Samsung Galaxy S24 Ultra - 12GB/512GB - Chính hãng", "price": null, "camera_resolution": ["200.0 MP + 50.0 MP + 12.0 MP + 10.0 MP", "(F1.7 , F3.4 , F2.2 , F2.4)", "12.0 MP"], "operating_system": "Android 14", "internal_memory": "512GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "Dynamic AMOLED 2X", "screen_resolution": ["200.0 MP + 50.0 MP + 12.0 MP + 10.0 MP", "(F1.7 , F3.4 , F2.2 , F2.4)", "12.0 MP", "3120  x  1440"], "processor": "Snapdragon 8 Gen 3"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/samsung-galaxy-s24-plus-chinh-hang", "title": "Điện Thoại AI - Samsung Galaxy S24 Plus - 12GB/256GB - Chính Hãng", "price": null, "camera_resolution": ["50.0 MP + 10.0 MP + 12.0 MP", "(F1.8 , F2.4 , F2.2)", "12.0 MP", "(F2.2)"], "operating_system": null, "internal_memory": "256GB", "battery_capacity": "4900mAh", "screen_technology": "Dynamic AMOLED 2X", "screen_resolution": ["50.0 MP + 10.0 MP + 12.0 MP", "(F1.8 , F2.4 , F2.2)", "12.0 MP", "(F2.2)", "3120  x  1440"], "processor": "Exynos 2400"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/apple-iphone-15-pro-128gb-chinh-hang-vn-a", "title": "Điện thoại iPhone 15 Pro (128GB) - Chính hãng VN/A", "price": null, "camera_resolution": ["Chính: 48MP, khẩu độ ƒ/1.78", "Ultra Wide: 12MP, khẩu độ ƒ/2.2", "Telephoto: 12MP, khẩu độ ƒ/2.8", "Camera trước TrueDepth 12MP, khẩu độ ƒ/1.9"], "operating_system": "iOS 17", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "3274mAh", "screen_technology": "Super Retina XDR", "screen_resolution": ["Chính: 48MP, khẩu độ ƒ/1.78", "Ultra Wide: 12MP, khẩu độ ƒ/2.2", "Telephoto: 12MP, khẩu độ ƒ/2.8", "Camera trước TrueDepth 12MP, khẩu độ ƒ/1.9", "2556 x 1179"], "processor": "Apple A17 Pro"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/samsung-galaxy-s24-plus-12gb-512gb-chinh-hang", "title": "Điện Thoại AI - Samsung Galaxy S24 Plus - 12GB/512GB - Chính hãng", "price": null, "camera_resolution": ["50.0 MP + 10.0 MP + 12.0 MP", "(F1.8 , F2.4 , F2.2)", "12.0 MP", "(F2.2)"], "operating_system": "Android 14", "internal_memory": "512GB", "battery_capacity": "4900mAh", "screen_technology": "Dynamic AMOLED 2X", "screen_resolution": ["50.0 MP + 10.0 MP + 12.0 MP", "(F1.8 , F2.4 , F2.2)", "12.0 MP", "(F2.2)", "3120  x  1440"], "processor": "Exynos 2400"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/dien-thoai-di-dong-masstel-fami-12s-4g-chinh-hang", "title": "Điện thoại di động Masstel Fami 12S 4G - Chính hãng", "price": null, "camera_resolution": [], "operating_system": null, "internal_memory": "256MB", "battery_capacity": "1400mAh", "screen_technology": "QQVGA", "screen_resolution": ["160 x 128"], "processor": "Unisoc T107"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/nubia-neo-2-12-8gb-256gb", "title": "Nubia Neo 2 8GB+12GB/256GB - Chính hãng", "price": null, "camera_resolution": ["Camera chính 50MP, F1.8, AF", "Ống kính độ sâu 2MP", "16MP"], "operating_system": "Android 14", "internal_memory": "256GB", "battery_capacity": "6000mAh", "screen_technology": "IPS LCD", "screen_resolution": ["Camera chính 50MP, F1.8, AF", "Ống kính độ sâu 2MP", "16MP", "2400 x 1080"], "processor": "Unisoc T820"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/samsung-galaxy-s24-8gb-512gb-chinh-hang", "title": "Điện Thoại AI - Samsung Galaxy S24 - 8GB/512GB - Chính hãng", "price": null, "camera_resolution": ["50.0 MP + 10.0 MP + 12.0 MP", "(F1.8 , F2.4 , F2.2)", "12.0 MP"], "operating_system": null, "internal_memory": "512GB", "battery_capacity": "4000mAh", "screen_technology": "Dynamic AMOLED 2X", "screen_resolution": ["50.0 MP + 10.0 MP + 12.0 MP", "(F1.8 , F2.4 , F2.2)", "12.0 MP", "2340  x  1080"], "processor": "Exynos 2400"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/xiaomi-14-ultra", "title": "Xiaomi 14 Ultra", "price": null, "camera_resolution": ["50MP", "32MP"], "operating_system": "Xiaomi HyperOS", "internal_memory": "512GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "AMOLED", "screen_resolution": ["50MP", "32MP", "3200  x  1440"], "processor": "Snapdragon 8 Gen 3"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/realme-c53-8-256gb-chinh-hang", "title": "Điện thoại realme C53 - 8GB/256GB", "price": null, "camera_resolution": ["Chính 50MP + 0.08MP", "Chính 8MP"], "operating_system": "Android 13, realme UI T Edition", "internal_memory": "256GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "IPS LCD", "screen_resolution": ["Chính 50MP + 0.08MP", "Chính 8MP", "1600 x 720"], "processor": "UNISOC T612"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/dien-thoai-di-dong-masstel-izi-t2-4g-chinh-hang", "title": "Điện thoại di động Masstel izi T2 4G - Chính hãng", "price": null, "camera_resolution": [], "operating_system": null, "internal_memory": "128MB", "battery_capacity": "1800mAh", "screen_technology": "QVGA", "screen_resolution": ["320 x 240"], "processor": "T107 (UMS9117)"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/apple-iphone-15-pro-512gb-chinh-hang-vn-a", "title": "Điện thoại iPhone 15 Pro (512GB) - Chính hãng VN/A", "price": null, "camera_resolution": ["Chính: 48MP, khẩu độ ƒ/1.78", "Ultra Wide: 12MP, khẩu độ ƒ/2.2", "Telephoto: 12MP, khẩu độ ƒ/2.8", "Camera trước TrueDepth 12MP, khẩu độ ƒ/1.9"], "operating_system": "iOS 17", "internal_memory": "512GB", "battery_capacity": "3274mAh", "screen_technology": "Super Retina XDR", "screen_resolution": ["Chính: 48MP, khẩu độ ƒ/1.78", "Ultra Wide: 12MP, khẩu độ ƒ/2.2", "Telephoto: 12MP, khẩu độ ƒ/2.8", "Camera trước TrueDepth 12MP, khẩu độ ƒ/1.9", "2556 x 1179"], "processor": "Apple A17 Pro"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/apple-iphone-15-pro-1tb-chinh-hang-vn-a", "title": "Điện thoại iPhone 15 Pro (1TB) - Chính hãng VN/A", "price": null, "camera_resolution": ["Chính: 48MP, khẩu độ ƒ/1.78", "Ultra Wide: 12MP, khẩu độ ƒ/2.2", "Telephoto: 12MP, khẩu độ ƒ/2.8", "Camera trước TrueDepth 12MP, khẩu độ ƒ/1.9"], "operating_system": "iOS 17", "internal_memory": "1TB", "battery_capacity": "3274mAh", "screen_technology": "Super Retina XDR", "screen_resolution": ["Chính: 48MP, khẩu độ ƒ/1.78", "Ultra Wide: 12MP, khẩu độ ƒ/2.2", "Telephoto: 12MP, khẩu độ ƒ/2.8", "Camera trước TrueDepth 12MP, khẩu độ ƒ/1.9", "2556 x 1179"], "processor": "Apple A17 Pro"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/apple-iphone-15-plus-512gb-chinh-hang-vn-a", "title": "Điện thoại iPhone 15 Plus (512GB) - Chính hãng VN/A", "price": null, "camera_resolution": ["Chính: 48MP, khẩu độ ƒ/1.6", "Ultra Wide: 12MP, khẩu độ ƒ/2.4", "Camera trước TrueDepth 12MP, khẩu độ ƒ/1.9"], "operating_system": "iOS 17", "internal_memory": "512GB", "battery_capacity": "4383mAh", "screen_technology": "Super Retina XDR", "screen_resolution": ["Chính: 48MP, khẩu độ ƒ/1.6", "Ultra Wide: 12MP, khẩu độ ƒ/2.4", "Camera trước TrueDepth 12MP, khẩu độ ƒ/1.9", "2796 x 1290"], "processor": "Apple A16 Bionic"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/iphone-11-128gb-chinh-hang-vn-a", "title": "Điện thoại iPhone 11 (128GB) - Chính hãng VN/A", "price": null, "camera_resolution": ["2 camera 12 MP", "12 MP"], "operating_system": "iOS 15", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "3110mAh", "screen_technology": "IPS LCD", "screen_resolution": ["2 camera 12 MP", "12 MP", "1792 x 828"], "processor": "Apple A13 Bionic"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/iphone-11-64gb-chinh-hang-vn-a", "title": "Điện thoại iPhone 11 (64GB) - Chính hãng VN/A", "price": null, "camera_resolution": ["2 camera 12 MP", "12 MP"], "operating_system": "iOS 15", "internal_memory": "64GB", "battery_capacity": "3110mAh", "screen_technology": "IPS LCD", "screen_resolution": ["2 camera 12 MP", "12 MP", "1792 x 828"], "processor": "Apple A13 Bionic"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/apple-iphone-12-64gb-chinh-hang-vn-a", "title": "Điện thoại iPhone 12 (64GB) - Chính hãng VN/A", "price": null, "camera_resolution": ["2 camera 12 MP", "12 MP"], "operating_system": "iOS 14", "internal_memory": "64GB", "battery_capacity": "2815mAh", "screen_technology": "OLED", "screen_resolution": ["2 camera 12 MP", "12 MP", "2532 x 1170"], "processor": "Apple A14 Bionic"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/apple-iphone-15-128gb-chinh-hang-vn-a", "title": "Điện thoại iPhone 15 (128GB) - Chính hãng VN/A", "price": null, "camera_resolution": ["Chính: 48MP, khẩu độ ƒ/1.6", "Ultra Wide: 12MP, khẩu độ ƒ/2.4", "Camera trước TrueDepth 12MP, khẩu độ ƒ/1.9"], "operating_system": "iOS 17", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "3349mAh", "screen_technology": "Super Retina XDR", "screen_resolution": ["Chính: 48MP, khẩu độ ƒ/1.6", "Ultra Wide: 12MP, khẩu độ ƒ/2.4", "Camera trước TrueDepth 12MP, khẩu độ ƒ/1.9", "2556 x 1179"], "processor": "Apple A16 Bionic"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/xiaomi-14t", "title": "Xiaomi 14T 12GB/512GB", "price": null, "camera_resolution": ["23mm ƒ/1 7"], "operating_system": null, "internal_memory": "512GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "CrystalRes AMOLED", "screen_resolution": ["23mm ƒ/1 7", "2712 x 1220"], "processor": "MediaTek Dimensity 8300-Ultra"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/apple-iphone-15-256gb-chinh-hang-vn-a", "title": "Điện thoại iPhone 15 (256GB) - Chính hãng VN/A", "price": null, "camera_resolution": ["Chính: 48MP, khẩu độ ƒ/1.6", "Ultra Wide: 12MP, khẩu độ ƒ/2.4", "Camera trước TrueDepth 12MP, khẩu độ ƒ/1.9"], "operating_system": "iOS 17", "internal_memory": "256GB", "battery_capacity": "3349mAh", "screen_technology": "Super Retina XDR", "screen_resolution": ["Chính: 48MP, khẩu độ ƒ/1.6", "Ultra Wide: 12MP, khẩu độ ƒ/2.4", "Camera trước TrueDepth 12MP, khẩu độ ƒ/1.9", "2556 x 1179"], "processor": "Apple A16 Bionic"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/apple-iphone-15-plus-128gb-chinh-hang-vn-a", "title": "Điện thoại iPhone 15 Plus (128GB) - Chính hãng VN/A", "price": null, "camera_resolution": ["Chính: 48MP, khẩu độ ƒ/1.6", "Ultra Wide: 12MP, khẩu độ ƒ/2.4", "Camera trước TrueDepth 12MP, khẩu độ ƒ/1.9"], "operating_system": "iOS 17", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "4383mAh", "screen_technology": "Super Retina XDR", "screen_resolution": ["Chính: 48MP, khẩu độ ƒ/1.6", "Ultra Wide: 12MP, khẩu độ ƒ/2.4", "Camera trước TrueDepth 12MP, khẩu độ ƒ/1.9", "2796 x 1290"], "processor": "Apple A16 Bionic"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/apple-iphone-15-512gb-chinh-hang-vn-a", "title": "Điện thoại iPhone 15 (512GB) - Chính hãng VN/A", "price": null, "camera_resolution": ["Chính: 48MP, khẩu độ ƒ/1.6", "Ultra Wide: 12MP, khẩu độ ƒ/2.4", "Camera trước TrueDepth 12MP, khẩu độ ƒ/1.9"], "operating_system": "iOS 17", "internal_memory": "512GB", "battery_capacity": "3349mAh", "screen_technology": "Super Retina XDR", "screen_resolution": ["Chính: 48MP, khẩu độ ƒ/1.6", "Ultra Wide: 12MP, khẩu độ ƒ/2.4", "Camera trước TrueDepth 12MP, khẩu độ ƒ/1.9", "2556 x 1179"], "processor": "Apple A16 Bionic"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/apple-iphone-15-plus-256gb-chinh-hang-vn-a", "title": "Điện thoại iPhone 15 Plus (256GB) - Chính hãng VN/A", "price": null, "camera_resolution": ["Chính: 48MP, khẩu độ ƒ/1.6", "Ultra Wide: 12MP, khẩu độ ƒ/2.4", "Camera trước TrueDepth 12MP, khẩu độ ƒ/1.9"], "operating_system": "iOS 17", "internal_memory": "256GB", "battery_capacity": "4383mAh", "screen_technology": "Super Retina XDR", "screen_resolution": ["Chính: 48MP, khẩu độ ƒ/1.6", "Ultra Wide: 12MP, khẩu độ ƒ/2.4", "Camera trước TrueDepth 12MP, khẩu độ ƒ/1.9", "2796 x 1290"], "processor": "Apple A16 Bionic"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/nokia-220-4g-chinh-hang", "title": "Nokia 220 4G - Chính hãng", "price": null, "camera_resolution": [], "operating_system": "S30+", "internal_memory": "128MB", "battery_capacity": "1450mAh", "screen_technology": "LCD", "screen_resolution": ["320 x 240"], "processor": "Unisoc T107"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/dien-thoai-di-dong-mobell-m139-4g-chinh-hang", "title": "Điện Thoại Di Động Mobell M139 4G - Chính hãng", "price": null, "camera_resolution": [], "operating_system": null, "internal_memory": "128MB", "battery_capacity": "1000mAh", "screen_technology": "Đang cập nhật", "screen_resolution": ["160 x 128"], "processor": "Unisoc T107"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/xiaomi-14t-pro-12gb-512gb", "title": "Điện thoại Xiaomi 14T Pro 12GB/512GB", "price": null, "camera_resolution": ["23mm ƒ/1 6", "Cảm biến hình ảnh Light Fusion 900", "2 4 m Super Pixel", "Dual Native ISO Fusion Max", "Dải động lên đến 13 57EV", "50MP", "25mm f/2 0", "32MP"], "operating_system": null, "internal_memory": "512GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "CrystalRes AMOLED", "screen_resolution": ["23mm ƒ/1 6", "Cảm biến hình ảnh Light Fusion 900", "2 4 m Super Pixel", "Dual Native ISO Fusion Max", "Dải động lên đến 13 57EV", "50MP", "25mm f/2 0", "32MP", "2712 x 1220"], "processor": "MediaTek Dimensity 9300+"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/dien-thoai-di-dong-mobell-f309-4g-chinh-hang", "title": "Điện Thoại Di Động Mobell F309 4G - Chính hãng", "price": null, "camera_resolution": [], "operating_system": null, "internal_memory": "128MB", "battery_capacity": "1600mAh", "screen_technology": "Đang cập nhật", "screen_resolution": ["320 x 240"], "processor": "Unisoc T107"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/dien-thoai-di-dong-mobell-rock-4-4g-chinh-hang", "title": "Điện Thoại Di Động Mobell ROCK 4 4G - Chính hãng", "price": null, "camera_resolution": [], "operating_system": null, "internal_memory": "128MB", "battery_capacity": "3250mAh", "screen_technology": "Đang cập nhật", "screen_resolution": ["320 x 240"], "processor": "Unisoc T107"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/dien-thoai-di-dong-mobell-m539-4g-chinh-hang", "title": "Điện Thoại Di Động Mobell M539 4G - Chính hãng", "price": null, "camera_resolution": [], "operating_system": null, "internal_memory": "128MB", "battery_capacity": "2000mAh", "screen_technology": "Đang cập nhật", "screen_resolution": ["320 x 240"], "processor": "Unisoc T107"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/dien-thoai-di-dong-mobell-m331-4g-chinh-hang", "title": "Điện Thoại Di Động Mobell M331 4G - Chính hãng", "price": null, "camera_resolution": [], "operating_system": null, "internal_memory": "128MB", "battery_capacity": "1000mAh", "screen_technology": "Đang cập nhật", "screen_resolution": ["320 x 240"], "processor": "Unisoc T107"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/dien-thoai-di-dong-mobell-f209-4g-chinh-hang", "title": "Điện Thoại Di Động Mobell F209 4G - Chính hãng", "price": null, "camera_resolution": [], "operating_system": null, "internal_memory": "128MB", "battery_capacity": "1500mAh", "screen_technology": "Đang cập nhật", "screen_resolution": ["220 x 176"], "processor": "Unisoc T107"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/redmi-a2-series-3gb-64gb-chinh-hang", "title": "Điện thoại Redmi A2+ (3GB/64GB)", "price": null, "camera_resolution": ["Camera chính 8MP f/2.0", "Camera phụ trợ QVGA", "5MP f/2.2"], "operating_system": "Android 12 (Go Edition)", "internal_memory": "64GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "IPS LCD", "screen_resolution": ["Camera chính 8MP f/2.0", "Camera phụ trợ QVGA", "5MP f/2.2", "1600 x 720"], "processor": "MediaTek Helio G36"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/xiaomi-13t-12gb-256gb-chinh-hang", "title": "Điện thoại Xiaomi 13T (12GB/256GB) ", "price": null, "camera_resolution": ["Camera chính Leica: Sony IMX707 50MP f/1.9 OIS", "Camera telephoto Leica: 50MP f/1.9", "Camera góc siêu rộng Leica: 12MP f/2.2", "20MP f/2.2"], "operating_system": "MIUI 14 trên nền tảng Android 13", "internal_memory": "256GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "AMOLED", "screen_resolution": ["Camera chính Leica: Sony IMX707 50MP f/1.9 OIS", "Camera telephoto Leica: 50MP f/1.9", "Camera góc siêu rộng Leica: 12MP f/2.2", "20MP f/2.2", "2712 x 1220"], "processor": "MediaTek Dimensity 8200-Ultra"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/apple-iphone-13-128gb-chinh-hang-vn-a", "title": "Điện thoại iPhone 13 (128GB) - Chính hãng VN/A", "price": null, "camera_resolution": ["2 camera 12 MP", "12 MP"], "operating_system": "iOS 15", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "3240mAh", "screen_technology": "OLED", "screen_resolution": ["2 camera 12 MP", "12 MP", "2532 x 1170"], "processor": "Apple A15"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/redmi-note-13-6gb-128gb-chinh-hang", "title": "Điện thoại Redmi Note 13 (6GB/128GB)", "price": null, "camera_resolution": ["Camera chính 108MP f/1.75", "Camera góc siêu rộng 8MP f/2.2", "Camera Macro 2MP", "Camera trước 16MP f/2.4"], "operating_system": "MIUI 14 trên nền tảng Android 13", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "AMOLED", "screen_resolution": ["Camera chính 108MP f/1.75", "Camera góc siêu rộng 8MP f/2.2", "Camera Macro 2MP", "Camera trước 16MP f/2.4", "2400 x 1080"], "processor": "Snapdragon 685"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/redmi-a3-4gb-128gb-chinh-hang", "title": "Điện thoại Redmi A3 (4GB/128GB)", "price": null, "camera_resolution": ["Camera chính 8MP f/2.0", "Camera phụ trợ QVGA", "5MP f/2.2"], "operating_system": "Android 14", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "IPS LCD", "screen_resolution": ["Camera chính 8MP f/2.0", "Camera phụ trợ QVGA", "5MP f/2.2", "1650 x 720"], "processor": "MediaTek Helio G36"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/oppo-find-n3-flip-12gb-256gb-chinh-hang", "title": "Điện thoại OPPO Find N3 Flip (12GB/256GB) ", "price": null, "camera_resolution": ["Camera chính: 50MP IMX890 ƒ/1.8, FOV 84°, tiêu cự 24mm, OIS", "Camera Tele: 32MP IMX709 ƒ/2.0, FOV 49°, tiêu cự 47mm, OIS", "Camera góc siêu rộng: 48MP IMX581, ƒ/2.2, FOV 114°, tiêu cự 14mm", "32MP ƒ/2.4, FOV 90°, tiêu cự 21 mm"], "operating_system": "ColorOS 13 trên nền tảng Android 13", "internal_memory": "256GB", "battery_capacity": "4300mAh", "screen_technology": "AMOLED", "screen_resolution": ["Camera chính: 50MP IMX890 ƒ/1.8, FOV 84°, tiêu cự 24mm, OIS", "Camera Tele: 32MP IMX709 ƒ/2.0, FOV 49°, tiêu cự 47mm, OIS", "Camera góc siêu rộng: 48MP IMX581, ƒ/2.2, FOV 114°, tiêu cự 14mm", "32MP ƒ/2.4, FOV 90°, tiêu cự 21 mm", "MH bên trong: 2520 x 1080", "MH ngoài: 720 x 382"], "processor": "MediaTek Dimensity 9200"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/redmi-note-13-pro-plus-8gb-256gb-chinh-hang", "title": "Điện thoại Redmi Note 13 Pro+ 5G (8GB/256GB) ", "price": null, "camera_resolution": ["Camera chính 200MP OIS f/1.65", "Camera góc siêu rộng 8MP f/2.2", "Camera cận cảnh 2MP f/2.4", "Camera trước 16MP f/2.4"], "operating_system": "MIUI 14 trên nền tảng Android 13", "internal_memory": "256GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "AMOLED", "screen_resolution": ["Camera chính 200MP OIS f/1.65", "Camera góc siêu rộng 8MP f/2.2", "Camera cận cảnh 2MP f/2.4", "Camera trước 16MP f/2.4", "2712 x 1220"], "processor": "MediaTek Dimensity 7200 Ultra"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/oppo-find-n3-16gb-512gb-chinh-hang", "title": "Điện thoại OPPO Find N3 (16GB/512GB) ", "price": null, "camera_resolution": ["48MP Wide (1/1.4’’ Sensor size OIS, F1.6)", "64MP Tele (1/2’’ Sensor size 3x optical zoom OIS, F2.2)", "48MP Ultra Wide (1/2’’ Sensor size F1.6)", "Trong: 20 MP & Ngoài: 32 MP"], "operating_system": "Android 13", "internal_memory": "512GB", "battery_capacity": "4805mAh", "screen_technology": "OLED", "screen_resolution": ["48MP Wide (1/1.4’’ Sensor size OIS, F1.6)", "64MP Tele (1/2’’ Sensor size 3x optical zoom OIS, F2.2)", "48MP Ultra Wide (1/2’’ Sensor size F1.6)", "Trong: 20 MP & Ngoài: 32 MP", "2440 x 2268"], "processor": "Snapdragon 8 Gen 2"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/oscal-tiger-12-12gb-256gb-chinh-hang", "title": "OSCAL TIGER 12 (12+12GB/256GB) - Chính hãng", "price": null, "camera_resolution": ["Camera chính 64MP Samsung ISOCELLGW3", "Camera phụ 2MP", "Camera trước 13MP Samsung ISOCELL3L6"], "operating_system": "DokeOS 4.0 trên nền tảng Android 13", "internal_memory": "256GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "IPS LCD", "screen_resolution": ["Camera chính 64MP Samsung ISOCELLGW3", "Camera phụ 2MP", "Camera trước 13MP Samsung ISOCELL3L6", "2460 x 1080"], "processor": "MediaTek Helio G99"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/poco-x6-5g-8gb-256gb-chinh-hang", "title": "POCO X6 5G (8GB/256GB) - Chính hãng", "price": null, "camera_resolution": ["Cảm biến góc rộng 64MP f/1.79", "Cảm biến góc siêu rộng 8MP f/2.2", "Cảm biến macro 2MP f/2.4", "Camera trước 16MP f/2.45"], "operating_system": "MIUI 14 cho POCO trên nền tảng Android", "internal_memory": "256GB", "battery_capacity": "5100mAh", "screen_technology": "AMOLED DotDisplay", "screen_resolution": ["Cảm biến góc rộng 64MP f/1.79", "Cảm biến góc siêu rộng 8MP f/2.2", "Cảm biến macro 2MP f/2.4", "Camera trước 16MP f/2.45", "2712 x 1220"], "processor": "Snapdragon 7s Gen 2"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/xiaomi-14-12gb-256gb-chinh-hang", "title": "Điện thoại Xiaomi 14 (12GB/256GB) ", "price": null, "camera_resolution": ["Camera chính Leica 50MP f/1.6 23mm", "Camera Telephoto Leica 50MP f/2.0 75mm", "Camera góc siêu rộng Leica 50MP f/2.2 14mm", "Camera trước 32MP f/2.0"], "operating_system": "HyperOS", "internal_memory": "256GB", "battery_capacity": "4610mAh", "screen_technology": "AMOLED", "screen_resolution": ["Camera chính Leica 50MP f/1.6 23mm", "Camera Telephoto Leica 50MP f/2.0 75mm", "Camera góc siêu rộng Leica 50MP f/2.2 14mm", "Camera trước 32MP f/2.0", "2670 x 1200"], "processor": "Snapdragon 8 Gen 3"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/samsung-galaxy-s23-ultra-8gb-256gb-chinh-hang", "title": "Điện thoại Samsung Galaxy S23 Ultra 8GB/256GB ", "price": null, "camera_resolution": ["200MP x 12MP x 10MP x 10MP", "12MP"], "operating_system": null, "internal_memory": "256GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "Dynamic AMOLED 2X", "screen_resolution": ["200MP x 12MP x 10MP x 10MP", "12MP", "3088  x  1440"], "processor": "Snapdragon 8 Gen 2"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/dien-thoai-tecno-pova-6-8-8gb-256gb-chinh-hang", "title": "Điện thoại Tecno Pova 6 (8+8GB/256GB) - Chính hãng", "price": null, "camera_resolution": ["32MP", "108MP"], "operating_system": "Android 14", "internal_memory": "256GB", "battery_capacity": "6000mAh", "screen_technology": "AMOLED", "screen_resolution": ["32MP", "108MP", "2436 x 1080"], "processor": "MTK Helio G99 Ultimate"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/dien-thoai-tecno-spark-go-1-4-4gb-64gb", "title": "Điện thoại TECNO SPARK Go 1 (4+4GB/64GB)", "price": null, "camera_resolution": ["13M"], "operating_system": "Adroid T-Go", "internal_memory": "64GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "IPS LCD", "screen_resolution": ["13M", "720 x 1600"], "processor": "Unisoc T615"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/apple-iphone-12-128gb-chinh-hang-vn-a", "title": "Điện thoại iPhone 12 (128GB) - Chính hãng VN/A", "price": null, "camera_resolution": ["2 camera 12 MP", "12 MP"], "operating_system": "iOS 14", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "2815mAh", "screen_technology": "OLED", "screen_resolution": ["2 camera 12 MP", "12 MP", "2532 x 1170"], "processor": "Apple A14 Bionic"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/dien-thoai-tecno-pova-6-neo-8-8gb-128gb", "title": "Điện thoại TECNO POVA 6 Neo (8+8GB/128GB)", "price": null, "camera_resolution": ["50MP", "8MP"], "operating_system": "Android 14", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "7000mAh", "screen_technology": "LCD", "screen_resolution": ["50MP", "8MP", "1080 x 2460"], "processor": "Helio G99 Ultimate"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/apple-iphone-14-plus-128gb-chinh-hang-vn-a", "title": "Điện thoại iPhone 14 Plus (128GB) - Chính hãng VN/A", "price": null, "camera_resolution": ["2 camera 12 MP", "12 MP"], "operating_system": "iOS 16", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "4325mAh", "screen_technology": "Super Retina XDR", "screen_resolution": ["2 camera 12 MP", "12 MP", "2778 x 1284"], "processor": "Apple A15"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/samsung-galaxy-z-fold5-12gb-512gb-chinh-hang", "title": "Điện thoại Samsung Galaxy Z Fold5 12GB/512GB", "price": null, "camera_resolution": ["50 MP + 12 MP + 10 MP", "Camera trước ở màn hình phụ: 10 MP", "Camera ẩn dưới màn hình: 4 MP"], "operating_system": "OneUI 5.1.1 / Android 13", "internal_memory": "512GB", "battery_capacity": "4400mAh", "screen_technology": "Dynamic AMOLED 2X", "screen_resolution": ["50 MP + 12 MP + 10 MP", "Camera trước ở màn hình phụ: 10 MP", "Camera ẩn dưới màn hình: 4 MP", "MH chính: 2176  x  1812", "MH phụ: 2316  x  904"], "processor": "Snapdragon 8 Gen 2"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/xiaomi-mi-11-lite-5g-8gb-128gb-chinh-hang", "title": "Điện thoại Xiaomi Mi 11 Lite 5G (8GB/128GB)", "price": null, "camera_resolution": ["Camera chính 64MP f/1.79", "Camera góc siêu rộng 8MP, FOV 119°, f/2.2", "Camera telemacro 5MP f/2.4", "Camera trước 20MP f/2.24"], "operating_system": "MIUI 12 trên nền tảng Android 11", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "4250mAh", "screen_technology": "AMOLED", "screen_resolution": ["Camera chính 64MP f/1.79", "Camera góc siêu rộng 8MP, FOV 119°, f/2.2", "Camera telemacro 5MP f/2.4", "Camera trước 20MP f/2.24", "2400 x 1080"], "processor": "Snapdragon 780G"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/apple-iphone-14-128gb-chinh-hang-vn-a", "title": "Điện thoại iPhone 14 (128GB) - Chính hãng VN/A", "price": null, "camera_resolution": ["12MP x 12MP", "12MP"], "operating_system": "iOS 16", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "3279mAh", "screen_technology": "Super Retina XDR", "screen_resolution": ["12MP x 12MP", "12MP", "2532  x  1170"], "processor": "Apple A15 Bionic"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/tcl-406s-4gb-64gb-chinh-hang", "title": "Điện thoại TCL 406S (4GB/64GB)", "price": null, "camera_resolution": ["Camera chính 13MP f/2.2", "Camera chiều sâu 2MP f/2.4", "5MP f/2.2"], "operating_system": "Android 13", "internal_memory": "64GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "IPS LCD", "screen_resolution": ["Camera chính 13MP f/2.2", "Camera chiều sâu 2MP f/2.4", "5MP f/2.2", "1612 x 720"], "processor": "MediaTek Helio G25"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/xiaomi-11-lite-5g-ne-6gb-128gb-chinh-hang", "title": "Điện thoại Xiaomi 11 Lite 5G NE (6GB/128GB) ", "price": null, "camera_resolution": ["Chính 64 MP & Phụ 8 MP, 5 MP", "20 MP"], "operating_system": "Android 11", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "4250mAh", "screen_technology": "AMOLED", "screen_resolution": ["Chính 64 MP & Phụ 8 MP, 5 MP", "20 MP", "2400 x 1080"], "processor": "Snapdragon 778G 5G"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/tecno-spark-20c-4gb-128gb-chinh-hang", "title": "Điện thoại TECNO SPARK 20C (4+4GB/128GB)", "price": null, "camera_resolution": ["Camera chính 50MP", "Camera phụ 0.08MP", "Camera trước 8MP"], "operating_system": "Android 13 (Go edition)", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "IPS LCD", "screen_resolution": ["Camera chính 50MP", "Camera phụ 0.08MP", "Camera trước 8MP", "1612 x 720"], "processor": "MediaTek Helio G36"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/tecno-spark-20-pro-plus-8gb-256gb-chinh-hang", "title": "Điện thoại TECNO SPARK 20 Pro + (8+8GB/256GB)", "price": null, "camera_resolution": ["Camera trước 32MP", "Camera chính 108MP f/1.8", "Camera macro 2MP", "Camera phụ VGA"], "operating_system": "HIOS 14 trên nền tảng Android 14", "internal_memory": "256GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "AMOLED", "screen_resolution": ["Camera trước 32MP", "Camera chính 108MP f/1.8", "Camera macro 2MP", "Camera phụ VGA", "2436 x 1080"], "processor": "MediaTek Helio G99 Ultimate"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/tecno-spark-go-2024-4gb-64gb-chinh-hang", "title": "Điện thoại TECNO SPARK Go 2024 (4+4GB/64GB)", "price": null, "camera_resolution": ["Camera chính 13MP f/1.9", "Camera phụ 0.08MP", "Camera trước 8MP"], "operating_system": "Android 13 (Go edition)", "internal_memory": "64GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "IPS LCD", "screen_resolution": ["Camera chính 13MP f/1.9", "Camera phụ 0.08MP", "Camera trước 8MP", "1612 x 720"], "processor": "Unisoc T606"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/infinix-hot-40i-4gb-128gb-chinh-hang", "title": "Điện thoại Infinix HOT 40i (4+4GB/128GB) ", "price": null, "camera_resolution": ["Camera chính 50MP f/1.6", "Camera phụ f/2.0", "Camera trước 32MP f/2.2"], "operating_system": "XOS 13 dựa trên Android 13", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "IPS LCD", "screen_resolution": ["Camera chính 50MP f/1.6", "Camera phụ f/2.0", "Camera trước 32MP f/2.2", "1612 x 720"], "processor": "Unisoc T606"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/infinix-hot-40-pro-8gb-256gb-chinh-hang", "title": "Điện thoại Infinix HOT 40 PRO (8+8GB/256GB) ", "price": null, "camera_resolution": ["Camera trước 32MP f/2.2", "Camera chính 108MP f/1.75", "Camera macro 2MP f/2.4", "Camera phụ f/2.0"], "operating_system": "XOS 13 dựa trên Android 13", "internal_memory": "256GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "IPS LCD", "screen_resolution": ["Camera trước 32MP f/2.2", "Camera chính 108MP f/1.75", "Camera macro 2MP f/2.4", "Camera phụ f/2.0", "2460 x 1080"], "processor": "MediaTek Helio G99"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/tecno-spark-20-8gb-128gb-chinh-hang", "title": "Điện thoại TECNO SPARK 20 (8+8GB/128GB)", "price": null, "camera_resolution": ["Camera chính 50MP f/1.6", "Camera phụ 0.08MP", "Camera trước 32MP"], "operating_system": "HIOS 13 trên nền tảng Android 13", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "IPS LCD", "screen_resolution": ["Camera chính 50MP f/1.6", "Camera phụ 0.08MP", "Camera trước 32MP", "1612 x 720"], "processor": "MediaTek Helio G85"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/infinix-hot-40i-8gb-256gb-chinh-hang", "title": "Điện thoại Infinix HOT 40i (8+8GB/256GB) ", "price": null, "camera_resolution": ["Camera chính 50MP f/1.6", "Camera phụ f/2.0", "Camera trước 32MP f/2.2"], "operating_system": "XOS 13 dựa trên Android 13", "internal_memory": "256GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "IPS LCD", "screen_resolution": ["Camera chính 50MP f/1.6", "Camera phụ f/2.0", "Camera trước 32MP f/2.2", "1612 x 720"], "processor": "Unisoc T606"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/dien-thoai-tecno-camon-30-8-8gb-256gb", "title": "Điện thoại TECNO CAMON 30 (8+8GB/256GB) - Chính hãng", "price": null, "camera_resolution": ["100MP* (OIS+EIS)+2MP+AI CAM", "50MP"], "operating_system": "HiOS 14/Android 14", "internal_memory": "256GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "AMOLED", "screen_resolution": ["100MP* (OIS+EIS)+2MP+AI CAM", "50MP", "2436 x 1080"], "processor": "Helio G99 Ultimate"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/inoi-288s-chinh-hang", "title": "Điện thoại INOI 288S ", "price": null, "camera_resolution": ["0.3MP"], "operating_system": null, "internal_memory": null, "battery_capacity": "1000mAh", "screen_technology": "LCD", "screen_resolution": ["0.3MP", "160 x 120"], "processor": "Unisoc T107"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/inoi-note-13s-8gb-256gb-chinh-hang", "title": "Điện thoại INOI Note 13s (8GB/256GB)", "price": null, "camera_resolution": ["Camera chính 13MP", "Camera phụ 2MP", "Camera trước 5MP"], "operating_system": "Android 13", "internal_memory": "256GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "IPS LCD", "screen_resolution": ["Camera chính 13MP", "Camera phụ 2MP", "Camera trước 5MP", "1600 x 720"], "processor": "Unisoc T606"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/dien-thoai-tecno-camon-30-12-12gb-256gb", "title": "Điện thoại TECNO CAMON 30 (12+12GB/256GB) - Chính hãng", "price": null, "camera_resolution": ["100MP* (OIS+EIS)+2MP+AI CAM", "50MP"], "operating_system": "HiOS 14/Android 14", "internal_memory": "256GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "AMOLED", "screen_resolution": ["100MP* (OIS+EIS)+2MP+AI CAM", "50MP", "2436 x 1080"], "processor": "Helio G99 Ultimate"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/samsung-galaxy-s23-fe-5g-8gb-128gb", "title": "Điện thoại Samsung Galaxy S23 FE 5G 8GB/128GB ", "price": null, "camera_resolution": ["Góc rộng: 50MP", "Góc siêu rộng: 12MP", "Zoom quang 3X: 8MP", "10MP (F2.4)"], "operating_system": "Android", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "4500mAh", "screen_technology": "Dynamic AMOLED 2X", "screen_resolution": ["Góc rộng: 50MP", "Góc siêu rộng: 12MP", "Zoom quang 3X: 8MP", "10MP (F2.4)", "2340 x 1080"], "processor": "Exynos 2200"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/inoi-a83-6gb-128gb-chinh-hang", "title": "Điện thoại INOI A83 (6GB/128GB) ", "price": null, "camera_resolution": ["Camera chính 48MP", "Camera phụ 2MP", "Camera trước 13MP"], "operating_system": "Android 12", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "4000mAh", "screen_technology": "IPS LCD", "screen_resolution": ["Camera chính 48MP", "Camera phụ 2MP", "Camera trước 13MP", "1600 x 720"], "processor": "Unisoc T606"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/inoi-a72-4gb-128gb-chinh-hang", "title": "Điện thoại INOI A72 (4GB/128GB) ", "price": null, "camera_resolution": ["Camera chính 13MP", "Camera phụ 2MP", "Camera trước 5MP"], "operating_system": "Android 11", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "IPS LCD", "screen_resolution": ["Camera chính 13MP", "Camera phụ 2MP", "Camera trước 5MP", "1600 x 720"], "processor": "Unisoc T310"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/infinix-hot-30i-4gb-128gb-chinh-hang", "title": "Điện thoại Infinix HOT 30i (4+4GB/128GB)", "price": null, "camera_resolution": ["Camera góc rộng 13 MP f/1.9 AF", "Camera chiều sâu 0.08 MP", "8 MP, f/2.0"], "operating_system": "XOS dựa trên Android 12", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "IPS LCD", "screen_resolution": ["Camera góc rộng 13 MP f/1.9 AF", "Camera chiều sâu 0.08 MP", "8 MP, f/2.0", "1612 x 720"], "processor": "Unisoc T606"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/oppo-a77s-8gb-128gb-chinh-hang", "title": "Oppo A77s 8GB/128GB - Chính hãng", "price": null, "camera_resolution": ["8 MP", "50 MP x 2 MP"], "operating_system": "ColorOS 12.1, nền tảng Android 12", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "LCD", "screen_resolution": ["8 MP", "50 MP x 2 MP", "1612 x 720"], "processor": "Snapdragon 680"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/oppo-a17k-3gb-64gb-chinh-hang", "title": "Điện thoại OPPO A17K (3GB/64GB)", "price": null, "camera_resolution": ["5 MP", "8 MP"], "operating_system": "ColorOS 12.1.1, nền tảng Android 12", "internal_memory": "64GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "LCD", "screen_resolution": ["5 MP", "8 MP", "1612 x 720"], "processor": "Helio G35"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/reno8-t-5g-chinh-hang", "title": "Điện thoại OPPO Reno8 T 5G (8GB/128GB) ", "price": null, "camera_resolution": ["108 MP x 2 MP x 2 MP", "32 MP"], "operating_system": "Coloros 13", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "4800mAh", "screen_technology": "AMOLED", "screen_resolution": ["108 MP x 2 MP x 2 MP", "32 MP", "2412 x 1080"], "processor": "Snapdragon 695 5G"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/oppo-a17-4gb-64gb-pin-5000mah-chinh-hang", "title": "Oppo A17 4GB/64GB Pin 5000mah - Chính hãng", "price": null, "camera_resolution": ["Chính 50 MP & Phụ 0.3 MP", "5 MP"], "operating_system": "Android 12", "internal_memory": "64GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "IPS LCD", "screen_resolution": ["Chính 50 MP & Phụ 0.3 MP", "5 MP", "1612 x 720"], "processor": "MediaTek Helio G35"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/xiaomi-13-Lite-8gb-256gb-chinh-hang", "title": "Xiaomi 13 Lite (8GB/256GB) - Chính hãng", "price": null, "camera_resolution": ["Camera góc rộng 50MP", "Camera góc siêu rộng 8MP", "Camera cận cảnh 2MP", "Camera kép: Camera góc siêu rộng 32MP + Cảm biến độ sâu 8MP"], "operating_system": "MIUI 14, Android 12", "internal_memory": "256GB", "battery_capacity": "4500mAh", "screen_technology": "AMOLED", "screen_resolution": ["Camera góc rộng 50MP", "Camera góc siêu rộng 8MP", "Camera cận cảnh 2MP", "Camera kép: Camera góc siêu rộng 32MP + Cảm biến độ sâu 8MP", "2400 x 1080"], "processor": "Snapdragon 7 Gen 1"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/tecno-camon-20-pro-8gb-256gb-chinh-hang", "title": "Điện thoại TECNO CAMON 20 Pro (8+8GB/256GB)", "price": null, "camera_resolution": ["Cảm biến chính 64 MP f/1.7 PDAF", "Cảm biến chiều sâu 2 MP f/2.4", "Cảm biến QVGA", "32 MP f/2.5"], "operating_system": "HIOS 13 dựa trên Android 13", "internal_memory": "256GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "AMOLED", "screen_resolution": ["Cảm biến chính 64 MP f/1.7 PDAF", "Cảm biến chiều sâu 2 MP f/2.4", "Cảm biến QVGA", "32 MP f/2.5", "2400 x 1080"], "processor": "MediaTek Helio G99"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/samsung-galaxy-z-fold5-256gb-12gb-chinh-hang", "title": "Điện thoại Samsung Galaxy Z Fold5 12GB/256GB", "price": null, "camera_resolution": ["50 MP + 12 MP + 10 MP", "Camera trước ở màn hình phụ: 10 MP", "Camera ẩn dưới màn hình: 4 MP"], "operating_system": "OneUI 5.1.1 / Android 13", "internal_memory": "256GB", "battery_capacity": "4400mAh", "screen_technology": "Dynamic AMOLED 2X", "screen_resolution": ["50 MP + 12 MP + 10 MP", "Camera trước ở màn hình phụ: 10 MP", "Camera ẩn dưới màn hình: 4 MP", "MH chính: 2176  x  1812", "MH phụ: 2316  x  904"], "processor": "Snapdragon 8 Gen 2"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/samsung-galaxy-a34-5g-8gb-256gb-chinh-hang", "title": "Điện thoại Samsung Galaxy A34 5G 8GB/256GB", "price": null, "camera_resolution": ["8MP F2.2 (Siêu Rộng)", "48MP F1.8 OIS (Rộng)", "5MP F2.4 (Cận cảnh)", "13MP F2.2"], "operating_system": "Android 13", "internal_memory": "256GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "Super AMOLED", "screen_resolution": ["8MP F2.2 (Siêu Rộng)", "48MP F1.8 OIS (Rộng)", "5MP F2.4 (Cận cảnh)", "13MP F2.2", "2436 x 1080"], "processor": "MediaTek Dimensity 1080"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/redmi-note-12-pro-5g-8gb-256gb-chinh-hang", "title": "Điện thoại Redmi Note 12 Pro 5G (8GB/256GB) ", "price": null, "camera_resolution": ["Camerca góc rộng 50MP cảm biến IMX766 OIS 50MP - f/1.88", "Camera siêu rộng 8MP - f/2.2, FOV 119°", "Camera Macro 2MP - f/2.4", "16MP - f/2.45"], "operating_system": "MIUI 14 trên nền tảng Android 12", "internal_memory": "256GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "AMOLED DotDisplay", "screen_resolution": ["Camerca góc rộng 50MP cảm biến IMX766 OIS 50MP - f/1.88", "Camera siêu rộng 8MP - f/2.2, FOV 119°", "Camera Macro 2MP - f/2.4", "16MP - f/2.45", "2400 x 1080"], "processor": "MediaTek Dimensity 1080"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/tecno-camon-20-8gb-256gb-chinh-hang", "title": "Điện thoại TECNO CAMON 20 (8+8GB/256GB)", "price": null, "camera_resolution": ["Cảm biến chính 64 MP f/1.7 PDAF", "Cảm biến chiều sâu 2 MP f/2.4", "Cảm biến QVGA", "32 MP f/2.5"], "operating_system": "HIOS 13 dựa trên Android 13", "internal_memory": "256GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "AMOLED", "screen_resolution": ["Cảm biến chính 64 MP f/1.7 PDAF", "Cảm biến chiều sâu 2 MP f/2.4", "Cảm biến QVGA", "32 MP f/2.5", "2400 x 1080"], "processor": "MediaTek Helio G85"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/samsung-galaxy-a54-5g-8gb-128gb-chinh-hang", "title": "Điện thoại Samsung Galaxy A54 5G 8GB/128GB", "price": null, "camera_resolution": ["12MP F2.2 (Siêu Rộng)", "50MP F1.8 OIS (Rộng)", "5MP F2.4 (Cận cảnh)", "32MP F2.2"], "operating_system": "Android 13", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "Super AMOLED", "screen_resolution": ["12MP F2.2 (Siêu Rộng)", "50MP F1.8 OIS (Rộng)", "5MP F2.4 (Cận cảnh)", "32MP F2.2", "2340 x 1080"], "processor": "Exynos 1380"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/samsung-galaxy-z-flip5-8gb-512gb-chinh-hang", "title": "Điện thoại  Samsung Galaxy Z Flip5 8GB/512GB ", "price": null, "camera_resolution": ["12 MP (2Camera)", "10 MP"], "operating_system": "Android 13", "internal_memory": "512GB", "battery_capacity": "3700mAh", "screen_technology": "AMOLED", "screen_resolution": ["12 MP (2Camera)", "10 MP", "MH Chính: 2640 x 1080", "MH Phụ: 748 x 720"], "processor": "Snapdragon 8 Gen 2"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/samsung-a15-chinh-hang", "title": "Samsung Galaxy A15 - 8GB/128GB - Chính hãng", "price": null, "camera_resolution": ["Chính: 50MP, F1.8 / AF", "Phụ: 5MP, F2.2 x 2MP, F2.4", "13MP, F2.0"], "operating_system": "One UI 6.0", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "Super AMOLED", "screen_resolution": ["Chính: 50MP, F1.8 / AF", "Phụ: 5MP, F2.2 x 2MP, F2.4", "13MP, F2.0", "2400 x 1080"], "processor": "MediaTek Helio G99"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/redmi-note-12-4gb-128gb-chinh-hang", "title": "Điện thoại Redmi Note 12 (4GB/128GB) ", "price": null, "camera_resolution": ["Camera Chính 50MP f/1.8", "Camera Góc siêu rộng 8MP f/2.2, Góc Rộng 120°", "Camera Cận cảnh 2MP f/2.4", "13MP f/2.45"], "operating_system": "MIUI 14 Trên nền tảng Android 13", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "AMOLED DotDisplay", "screen_resolution": ["Camera Chính 50MP f/1.8", "Camera Góc siêu rộng 8MP f/2.2, Góc Rộng 120°", "Camera Cận cảnh 2MP f/2.4", "13MP f/2.45", "2400 x 1080"], "processor": "Snapdragon 685"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/honor-x9a-8gb-256gb-chinh-hang", "title": "HONOR X9A 5G (8GB/256GB) - Chính hãng", "price": null, "camera_resolution": ["Cảm biến chính 64MP f/1.8", "Cảm biến góc siêu rộng 5MP f/2.2", "Cảm biến macro 2MP f/2.4", "16MP f/2.45"], "operating_system": "Magic UI 6.1 (trên nền tảng Android 12)", "internal_memory": "256GB", "battery_capacity": "5100mAh", "screen_technology": "AMOLED", "screen_resolution": ["Cảm biến chính 64MP f/1.8", "Cảm biến góc siêu rộng 5MP f/2.2", "Cảm biến macro 2MP f/2.4", "16MP f/2.45", "2400 x 1080"], "processor": "Snapdragon 695"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/samsung-galaxy-z-flip5-256gb-chinh-hang", "title": "Điện thoại Samsung Galaxy Z Flip5 8GB/256GB", "price": null, "camera_resolution": ["12 MP (2Camera)", "10 MP"], "operating_system": "Android 13", "internal_memory": "256GB", "battery_capacity": "3700mAh", "screen_technology": "AMOLED", "screen_resolution": ["12 MP (2Camera)", "10 MP", "MH Chính: 2640 x 1080", "MH Phụ: 748 x 720"], "processor": "Snapdragon 8 Gen 2"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/samsung-a25-5G-chinh-hang", "title": "Samsung Galaxy A25 5G - 6GB/128GB - Chính hãng", "price": null, "camera_resolution": ["Camera Chính: 50 MP.", "Camera Phụ: 8 MP x 2 MP", "13 MP"], "operating_system": "Android 14", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "Super AMOLED", "screen_resolution": ["Camera Chính: 50 MP.", "Camera Phụ: 8 MP x 2 MP", "13 MP", "2340 x 1080"], "processor": "Exynos 1280"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/samsung-galaxy-s23-ultra-12gb-512gb-chinh-hang", "title": "Điện thoại Samsung Galaxy S23 Ultra 12GB/512GB", "price": null, "camera_resolution": ["200MP x 12MP x 10MP x 10MP", "12MP"], "operating_system": null, "internal_memory": "512GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "Dynamic AMOLED 2X", "screen_resolution": ["200MP x 12MP x 10MP x 10MP", "12MP", "3088  x  1440"], "processor": "Snapdragon 8 Gen 2"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/nokia-110-4g-pro-chinh-hang", "title": "Điện thoại Nokia 110 4G Pro ", "price": null, "camera_resolution": ["QVGA"], "operating_system": "S30+", "internal_memory": "128MB", "battery_capacity": "1450mAh", "screen_technology": "IPS", "screen_resolution": ["QVGA", "160 x 120"], "processor": "Unisoc T107"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/nokia-105-4g-pro-chinh-hang", "title": "Nokia 105 4G Pro - Chính hãng", "price": null, "camera_resolution": [], "operating_system": "S30+", "internal_memory": "128MB", "battery_capacity": "1450mAh", "screen_technology": "IPS", "screen_resolution": ["160 x 120"], "processor": "Unisoc T107"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/infinix-note-30-8gb-256gb-chinh-hang", "title": "Điện thoại Infinix NOTE 30 (8+8GB/256GB) ", "price": null, "camera_resolution": ["Camera chính 64MP f/1.69 1/2 inch AF + 2MP + AI Camera", "16MP, f/2.0"], "operating_system": "Android 13", "internal_memory": "256GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "IPS LCD", "screen_resolution": ["Camera chính 64MP f/1.69 1/2 inch AF + 2MP + AI Camera", "16MP, f/2.0", "2460 x 1080"], "processor": "MediaTek Helio G99"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/redmi-note-11-pro-5g-chinh-hang", "title": "Điện thoại Redmi Note 11 Pro 5G (8GB/128GB) ", "price": null, "camera_resolution": ["Chính 108 MP & Phụ 8 MP, 2 MP", "16 MP"], "operating_system": "Android 11", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "AMOLED", "screen_resolution": ["Chính 108 MP & Phụ 8 MP, 2 MP", "16 MP", "2400 x 1080"], "processor": "Snapdragon 695 5G"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/zte-blade-v50-design-8gb-128gb-chinh-hang", "title": "Điện thoại ZTE Blade V50 Design (8GB/128GB) ", "price": null, "camera_resolution": ["Camera chính 50MP", "Camera chiều sâu 2MP", "Camera Macro 2MP", "8MP"], "operating_system": "Android 13", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "IPS LCD", "screen_resolution": ["Camera chính 50MP", "Camera chiều sâu 2MP", "Camera Macro 2MP", "8MP", "2408 x 1080"], "processor": "Unisoc T606"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/apple-iphone-13-256gb-chinh-hang-vn-a", "title": "Điện thoại iPhone 13 (256GB) - Chính hãng VN/A ", "price": null, "camera_resolution": ["2 camera 12 MP", "12 MP"], "operating_system": "iOS 15", "internal_memory": "256GB", "battery_capacity": "3240mAh", "screen_technology": "OLED", "screen_resolution": ["2 camera 12 MP", "12 MP", "2532 x 1170"], "processor": "Apple A15"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/itel-s23-8gb-128gb-chinh-hang", "title": "Điện thoại Itel S23 (8GB/128GB) ", "price": null, "camera_resolution": ["Camera chính 50 MP f/1.6 AF", "Camera phụ 0.08 MP", "8 MP"], "operating_system": "Android 12", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "IPS LCD", "screen_resolution": ["Camera chính 50 MP f/1.6 AF", "Camera phụ 0.08 MP", "8 MP", "1612 x 720"], "processor": "Unisoc T606"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/realme-c55-6gb-128gb-chinh-hang", "title": "Realme C55 - 6GB/128GB - Chính hãng", "price": null, "camera_resolution": ["Chính 64MP + B&W 2MP", "8MP"], "operating_system": "  inchrealme UI 4.0", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "LCD", "screen_resolution": ["Chính 64MP + B&W 2MP", "8MP", "2400 x 1080"], "processor": "Helio G88"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/tecno-pova-4-pro-8gb-256gb-chinh-hang", "title": "Điện thoại TECNO POVA 4 PRO (8GB/256GB)", "price": null, "camera_resolution": ["8MP", "50MP x 50MP"], "operating_system": "Android™ 12", "internal_memory": "256GB", "battery_capacity": "6000mAh", "screen_technology": "AMOLED ", "screen_resolution": ["8MP", "50MP x 50MP", "2460 x 1080"], "processor": "Helio G99"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/tecno-pova-5-8gb-256gb-chinh-hang", "title": "Điện thoại TECNO POVA 5 (8+8GB/256GB)", "price": null, "camera_resolution": ["8MP", "Cảm biến chính 50MP", "Cảm biến chiều sâu"], "operating_system": "HIOS dựa trên Android 13", "internal_memory": "256GB", "battery_capacity": "6000mAh", "screen_technology": "IPS LCD", "screen_resolution": ["8MP", "Cảm biến chính 50MP", "Cảm biến chiều sâu", "2460 x 1080"], "processor": "MediaTek Helio G99"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/tecno-spark-10-pro-8gb-256gb-chinh-hang", "title": "Điện thoại TECNO SPARK 10 Pro (8+8GB/256GB)", "price": null, "camera_resolution": ["Cảm biến chính 50MP", "Cảm biến chiều sâu QVGA", "32MP"], "operating_system": "Android™ 13", "internal_memory": "256GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "IPS LCD", "screen_resolution": ["Cảm biến chính 50MP", "Cảm biến chiều sâu QVGA", "32MP", "2460 x 1080"], "processor": "MediaTek Helio G88"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/tecno-spark-10-pro-8gb-128gb-chinh-hang", "title": "Điện thoại TECNO SPARK 10 Pro (8+8GB/128GB)", "price": null, "camera_resolution": ["Cảm biến chính 50MP", "Cảm biến chiều sâu QVGA", "32MP"], "operating_system": "Android™ 13", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "IPS LCD", "screen_resolution": ["Cảm biến chính 50MP", "Cảm biến chiều sâu QVGA", "32MP", "2460 x 1080"], "processor": "MediaTek Helio G88"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/tecno-spark-10-8gb-128gb-chinh-hang", "title": "Điện thoại TECNO SPARK 10 (8GB/128GB)", "price": null, "camera_resolution": ["Cảm biến chính 50MP", "Cảm biến chiều sâu 0.08MP", "8MP"], "operating_system": "HIOS 12 trên nền tảng Android 13", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "IPS LCD", "screen_resolution": ["Cảm biến chính 50MP", "Cảm biến chiều sâu 0.08MP", "8MP", "1612 x 720"], "processor": "MediaTek Helio G37"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/zte-blade-a72-3gb-128gb-chinh-hang", "title": "Điện thoại ZTE Blade A72 (3GB/128GB)", "price": null, "camera_resolution": ["Camera chính 13MP f/2.2", "Camera chiều sâu 2MP", "Camera Macro 2MP", "5MP"], "operating_system": "Android 13", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "5130mAh", "screen_technology": "IPS LCD", "screen_resolution": ["Camera chính 13MP f/2.2", "Camera chiều sâu 2MP", "Camera Macro 2MP", "5MP", "1600 x 720"], "processor": "Unisoc T606"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/tecno-pova-5-8gb-128gb-chinh-hang", "title": "Điện thoại TECNO POVA 5 (8+8GB/128GB)", "price": null, "camera_resolution": ["8MP", "Cảm biến chính 50MP", "Cảm biến chiều sâu"], "operating_system": "HIOS dựa trên Android 13", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "6000mAh", "screen_technology": "IPS LCD", "screen_resolution": ["8MP", "Cảm biến chính 50MP", "Cảm biến chiều sâu", "2460 x 1080"], "processor": "MediaTek Helio G99"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/zte-blade-v50-design-8gb-256gb-chinh-hang", "title": "Điện thoại ZTE Blade V50 Design (8GB/256GB) ", "price": null, "camera_resolution": ["Camera chính 50MP", "Camera chiều sâu 2MP", "Camera Macro 2MP", "8MP"], "operating_system": "Android 13", "internal_memory": "256GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "IPS LCD", "screen_resolution": ["Camera chính 50MP", "Camera chiều sâu 2MP", "Camera Macro 2MP", "8MP", "2408 x 1080"], "processor": "Unisoc T606"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/itel-s23-8gb-256gb-chinh-hang", "title": "Điện thoại Itel S23 (8GB/256GB) ", "price": null, "camera_resolution": ["Camera chính 50 MP f/1.6 AF", "Camera phụ 0.08 MP", "8 MP"], "operating_system": "Android 12", "internal_memory": "256GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "IPS LCD", "screen_resolution": ["Camera chính 50 MP f/1.6 AF", "Camera phụ 0.08 MP", "8 MP", "1612 x 720"], "processor": "Unisoc T606"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/nubia-redmagic-7-obsidian-12gb-128gb-chinh-hang", "title": "NUBIA REDMAGIC 7 OBSIDIAN 12GB 128GB - Chính hãng", "price": null, "camera_resolution": ["64 MP, f/1.8, 26mm (góc rộng), PDAF", "8 MP, f/2.0, 120˚, 13mm (góc siêu rộng)", "2 MP, f/2.4 (macro)", "8 MP, f/2.0, (góc rộng)"], "operating_system": "Android 12", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "4500mAh", "screen_technology": "AMOLED", "screen_resolution": ["64 MP, f/1.8, 26mm (góc rộng), PDAF", "8 MP, f/2.0, 120˚, 13mm (góc siêu rộng)", "2 MP, f/2.4 (macro)", "8 MP, f/2.0, (góc rộng)", "2400 x 1080"], "processor": "Snapdragon 8 Gen 1"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/oppo-reno10-5g-8gb-128gb-chinh-hang", "title": "Điện thoại OPPO Reno10 5G (8GB/128GB) ", "price": null, "camera_resolution": ["Camera chính: 64MP; f/1.7; FOV 81°; ống kinh 6P; hỗ trợ AF; sử dụng động cơ vòng lặp mở.", "Telephoto: 32MP; f/2.0; FOV 49°; ống kính 6P; hỗ trợ AF; sử dụng động cơ vòng lặp mở.", "Góc mở rộng: 8MP; f/2.2; FOV 112°; ống kính 5P, cố định tiêu cự.", "Hỗ trợ 2x zoom quang học hybrid và 20x zoom kỹ thuật số.", "32MP; f/2.4; FOV 89°; ống kính 5P lens, không hỗ trợ AF hay OIS"], "operating_system": "ColorOS 13.1 trên nền tảng Android 13", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "AMOLED", "screen_resolution": ["Camera chính: 64MP; f/1.7; FOV 81°; ống kinh 6P; hỗ trợ AF; sử dụng động cơ vòng lặp mở.", "Telephoto: 32MP; f/2.0; FOV 49°; ống kính 6P; hỗ trợ AF; sử dụng động cơ vòng lặp mở.", "Góc mở rộng: 8MP; f/2.2; FOV 112°; ống kính 5P, cố định tiêu cự.", "Hỗ trợ 2x zoom quang học hybrid và 20x zoom kỹ thuật số.", "32MP; f/2.4; FOV 89°; ống kính 5P lens, không hỗ trợ AF hay OIS", "2412 x 1080"], "processor": "MediaTek Dimensity 7050"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/nubia-redmagic-7-pusar-16gb-256gb-chinh-hang", "title": "Điện thoại NUBIA REDMAGIC 7 PUSAR 16GB 256GB ", "price": null, "camera_resolution": ["Camera góc rộng: 64 MP, f/1.75, PDAF", "Camera góc siêu rộng: 8 MP, f/2.0", "Camera macro: 2 MP, f/2.4", "8 MP, f/2.0"], "operating_system": "Android 12", "internal_memory": "256GB", "battery_capacity": "4500mAh", "screen_technology": "AMOLED", "screen_resolution": ["Camera góc rộng: 64 MP, f/1.75, PDAF", "Camera góc siêu rộng: 8 MP, f/2.0", "Camera macro: 2 MP, f/2.4", "8 MP, f/2.0", "2400 x 1080"], "processor": "Snapdragon 8 Gen 1"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/vivo-t1x-4g-64g-chinh-hang", "title": "Điện thoại Vivo T1X 4GB/64GB", "price": null, "camera_resolution": ["8MP", "50MP x 2MP x 2MP"], "operating_system": "Android 12", "internal_memory": "64GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": " LCD", "screen_resolution": ["8MP", "50MP x 2MP x 2MP", "2408 x 1080"], "processor": "Snapdragon 680"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/vivo-t1x-8gb-128gb-chinh-hang", "title": "Điện thoại Vivo T1X 8GB/128GB", "price": null, "camera_resolution": ["8MP", "50MP x 2MP x 2MP"], "operating_system": "Android 12", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": " LCD", "screen_resolution": ["8MP", "50MP x 2MP x 2MP", "2404 x 1080"], "processor": "SDM 680"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/vivo-t1-5g-chinh-hang", "title": "Điện thoại Vivo T1 5G ", "price": null, "camera_resolution": ["16MP", "64MP x 8MP x 2MP"], "operating_system": "Android 12", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "4700mAh", "screen_technology": "AMOLED", "screen_resolution": ["16MP", "64MP x 8MP x 2MP", "2404 x 1080"], "processor": "SDM 778G"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/vivo-y02s-chinh-hang", "title": "Vivo Y02s - 3GB/32GB - Chính hãng ", "price": null, "camera_resolution": ["8 MP", "5 MP"], "operating_system": "Android 12", "internal_memory": "32GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "IPS LCD", "screen_resolution": ["8 MP", "5 MP", "1600 x 720"], "processor": "MediaTek Helio P35"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/vivo-y22s-8gb-128gb-chinh-hang", "title": "Vivo Y22s 8GB/128GB - Chính hãng", "price": null, "camera_resolution": ["Chính 50 MP & Phụ 2 MP", "8 MP"], "operating_system": "Android 12", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "IPS LCD", "screen_resolution": ["Chính 50 MP & Phụ 2 MP", "8 MP", "1612 x 720"], "processor": "Snapdragon 680"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/dien-thoai-di-dong-tcl-305-cruze-lite-chinh-hang", "title": "Điện thoại di dộng TCL 305 - CRUZE LITE - Chính hãng", "price": null, "camera_resolution": ["Chính 13 MP & Phụ 2 MP, 2 MP", "5 MP"], "operating_system": "Android 11", "internal_memory": "32GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "IPS LCD", "screen_resolution": ["Chính 13 MP & Phụ 2 MP, 2 MP", "5 MP", "1600 x 720"], "processor": "MediaTek MT6761 "},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/realme-c30s-2gb-32gb-chinh-hang", "title": "Điện thoại realme C30s 2GB/32GB ", "price": null, "camera_resolution": ["8MP", "5MP"], "operating_system": "  inchrealme UI Go Edition", "internal_memory": "32GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "LCD", "screen_resolution": ["8MP", "5MP", "1600 x 720"], "processor": "Unisoc SC9863A1"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/vivo-y16-4gb-128gb-chinh-hang", "title": "Vivo Y16 4GB/128GB - chính hãng", "price": null, "camera_resolution": ["Chính 13 MP & Phụ 2 MP", "5 MP"], "operating_system": "Android 12", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "IPS LCD", "screen_resolution": ["Chính 13 MP & Phụ 2 MP", "5 MP", "1600 x 720"], "processor": "MediaTek Helio P35"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/vivo-v25e-4g-8gb-128gb-chinh-hang", "title": "Vivo V25e 4G 8GB/128GB - Chính hãng", "price": null, "camera_resolution": ["64MP x 2MP x 2MP", "32MP"], "operating_system": "Android 12", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "4500mAh", "screen_technology": "AMOLED", "screen_resolution": ["64MP x 2MP x 2MP", "32MP", "2040 x 1080"], "processor": "MediaTek Helio G99"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/realme-10-4g-8gb-256gb-chinh-hang", "title": "Điện thoại realme 10 4G 8GB/256GB ", "price": null, "camera_resolution": ["Camera chính: 50MP", "Camera chân dung: 2MP", "16 MP"], "operating_system": "realme UI 3.0", "internal_memory": "256GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "Super AMOLED", "screen_resolution": ["Camera chính: 50MP", "Camera chân dung: 2MP", "16 MP", "2400 x 1080"], "processor": "Helio G99"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/vivo-v25-5g-8gb-128gb-chinh-hang", "title": "Vivo V25 5G 8GB/128GB - Chính hãng", "price": null, "camera_resolution": ["64MP x 8MP x 2MP", "50MP"], "operating_system": "Android 12", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "4500mAh", "screen_technology": "AMOLED", "screen_resolution": ["64MP x 8MP x 2MP", "50MP", "2040 x 1080"], "processor": "MediaTek Dimensity 900"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/vivo-y35-8gb-128gb-chinh-hang", "title": "Vivo Y35 8GB/128GB - Chính hãng", "price": null, "camera_resolution": ["Chính 50 MP & Phụ 2 MP, 2 MP", "16 MP"], "operating_system": "Funtouch OS 12", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "IPS LCD", "screen_resolution": ["Chính 50 MP & Phụ 2 MP, 2 MP", "16 MP", "2408  x  1080"], "processor": "Snapdragon 680"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/realme-c33-3gb-32gb-chinh-hang", "title": "Điện thoại realme C33 3GB/32GB ", "price": null, "camera_resolution": ["50MP x 0.3 MP", "5MP"], "operating_system": "Android 12", "internal_memory": "32GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "LCD", "screen_resolution": ["50MP x 0.3 MP", "5MP", "1600 x 720"], "processor": "Unisoc Tiger T612"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/realme-c35-4g-64g-chinh-hang", "title": "Điện thoại realme C35 - 4GB/64GB ", "price": null, "camera_resolution": ["Chính 50 MP & Phụ 2 MP, 0.3 MP", "8 MP"], "operating_system": "Android 11", "internal_memory": "64GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "IPS LCD", "screen_resolution": ["Chính 50 MP & Phụ 2 MP, 0.3 MP", "8 MP", "2408 x 1080"], "processor": "Unisoc T616"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/vivo-y03t-4-64gb-chinh-hang", "title": "Vivo Y03T 4/64GB- Chính hãng", "price": null, "camera_resolution": ["13 MP + 0.08 MP", "5 MP"], "operating_system": "Funtouch OS 14", "internal_memory": "64GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "LCD", "screen_resolution": ["13 MP + 0.08 MP", "5 MP", "1612 × 720"], "processor": "T612"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/apple-iphone-14-256gb-chinh-hang-vn-a", "title": "Điện thoại iPhone 14 (256GB) - Chính hãng VN/A", "price": null, "camera_resolution": ["2 camera 12 MP", "12 MP"], "operating_system": "iOS 16", "internal_memory": "256GB", "battery_capacity": "3279mAh", "screen_technology": "OLED", "screen_resolution": ["2 camera 12 MP", "12 MP", "2532 x 1170"], "processor": "Apple A15"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/oppo-reno10-5g-chinh-hang", "title": "Điện thoại OPPO Reno10 5G (8GB/256GB)", "price": null, "camera_resolution": ["Camera chính: 64MP; f/1.7; FOV 81°; ống kinh 6P; hỗ trợ AF; sử dụng động cơ vòng lặp mở.", "Telephoto: 32MP; f/2.0; FOV 49°; ống kính 6P; hỗ trợ AF; sử dụng động cơ vòng lặp mở.", "Góc mở rộng: 8MP; f/2.2; FOV 112°; ống kính 5P, cố định tiêu cự.", "Hỗ trợ 2x zoom quang học hybrid và 20x zoom kỹ thuật số.", "32MP; f/2.4; FOV 89°; ống kính 5P lens, không hỗ trợ AF hay OIS"], "operating_system": "ColorOS 13.1 trên nền tảng Android 13", "internal_memory": "256GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "AMOLED", "screen_resolution": ["Camera chính: 64MP; f/1.7; FOV 81°; ống kinh 6P; hỗ trợ AF; sử dụng động cơ vòng lặp mở.", "Telephoto: 32MP; f/2.0; FOV 49°; ống kính 6P; hỗ trợ AF; sử dụng động cơ vòng lặp mở.", "Góc mở rộng: 8MP; f/2.2; FOV 112°; ống kính 5P, cố định tiêu cự.", "Hỗ trợ 2x zoom quang học hybrid và 20x zoom kỹ thuật số.", "32MP; f/2.4; FOV 89°; ống kính 5P lens, không hỗ trợ AF hay OIS", "2412 x 1080"], "processor": "MediaTek Dimensity 7050"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/dien-thoai-htc-wildfire-e5-plus-6-6gb-128gb", "title": "Điện thoại HTC Wildfire E5 Plus (6+6GB/128GB)", "price": null, "camera_resolution": ["Camera chính 50 MP AF f/1.8 + 2MP", "16MP FF f/2.2"], "operating_system": "Android 14", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "IPS LCD", "screen_resolution": ["Camera chính 50 MP AF f/1.8 + 2MP", "16MP FF f/2.2", "1600  x  720"], "processor": "Unisoc T606"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/tcl-40-se-4gb-128gb-chinh-hang", "title": "Điện thoại TCL 40 SE (4GB/128GB) ", "price": null, "camera_resolution": ["8MP f/2.0", "Camera chính 50MP f/1.8", "Camera chiều sâu 2MP f/2.4", "Camera macro 2MP f/2.4"], "operating_system": "Android 13", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "5010mAh", "screen_technology": "IPS LCD", "screen_resolution": ["8MP f/2.0", "Camera chính 50MP f/1.8", "Camera chiều sâu 2MP f/2.4", "Camera macro 2MP f/2.4", "1600 x 720"], "processor": "MediaTek Helio G37"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/realme-c51-3gb-64gb-chinh-hang", "title": "Điện thoại realme C51 3GB/64GB ", "price": null, "camera_resolution": ["50M+QVGA", "5MP"], "operating_system": "Android 13", "internal_memory": "64GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "IPS LCD", "screen_resolution": ["50M+QVGA", "5MP", "1600 x 720"], "processor": "Unisoc Tiger T612"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/xiaomi-13t-pro", "title": "Xiaomi 13T Pro", "price": null, "camera_resolution": ["Chính 50 MP & Phụ 50 MP, 12 MP", "20MP"], "operating_system": "Android 13", "internal_memory": "512GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "AMOLED", "screen_resolution": ["Chính 50 MP & Phụ 50 MP, 12 MP", "20MP", "2712 x 1220"], "processor": "MediaTek Dimensity 9200+ 5G"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/realme-c51-6gb-256gb-chinh-hang", "title": "Điện thoại Realme C51 6GB/256GB", "price": null, "camera_resolution": ["50M+QVGA", "5MP"], "operating_system": "Android 13", "internal_memory": "256GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "IPS LCD", "screen_resolution": ["50M+QVGA", "5MP", "1600 x 720"], "processor": "Unisoc Tiger T612"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/vivo-y18s-6-128gb-chinh-hang", "title": "Vivo Y18s 6/128GB- Chính hãng", "price": null, "camera_resolution": ["Chính 50 MP & Phụ 0.08 MP", "8 MP"], "operating_system": "Funtouch OS 14", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "IPS LCD", "screen_resolution": ["Chính 50 MP & Phụ 0.08 MP", "8 MP", "1612 x 720"], "processor": "Helio G85"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/vivo-v29e-chinh-hang", "title": "Điện thoại Vivo V29e - 5G ", "price": null, "camera_resolution": ["64MP (f/1.79) + 8MP (f/2.2)", "50MP (f/2.0)"], "operating_system": "Funtouch OS 13", "internal_memory": "256GB", "battery_capacity": "4800mAh", "screen_technology": "AMOLED ", "screen_resolution": ["64MP (f/1.79) + 8MP (f/2.2)", "50MP (f/2.0)", "2400 x 1080"], "processor": "Snapdragon 695"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/nothing-phone-2", "title": "Điện thoại Nothing Phone 2", "price": null, "camera_resolution": ["50 MP, Sony IMX890, f/1.9, 24mm (góc rộng) PDAF, OIS", "50 MP, f/2.2, 114˚ (góc siêu rộng), AF", "2 MP, f/2.5 (góc rộng), HDR"], "operating_system": "Android 13", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "4700mAh", "screen_technology": "OLED", "screen_resolution": ["50 MP, Sony IMX890, f/1.9, 24mm (góc rộng) PDAF, OIS", "50 MP, f/2.2, 114˚ (góc siêu rộng), AF", "2 MP, f/2.5 (góc rộng), HDR", "2412 x 1080"], "processor": "Snapdragon 8+ Gen 1"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/nubia-red-magic-8-pro", "title": "Điện thoại Nubia Red Magic 8 Pro ", "price": null, "camera_resolution": ["Camera góc rộng: 50MP, f/1.8, 1/1.57 inch, 1.0µm, PDAF", "Camera góc siêu rộng: 8MP, f/2.2, 120˚, 13mm, 1/4.0 inch, 1.12µm", "Camera macro: 2 MP, f/2.4", "Camera góc rộng: 16MP"], "operating_system": "Android 13", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "6000mAh", "screen_technology": "AMOLED", "screen_resolution": ["Camera góc rộng: 50MP, f/1.8, 1/1.57 inch, 1.0µm, PDAF", "Camera góc siêu rộng: 8MP, f/2.2, 120˚, 13mm, 1/4.0 inch, 1.12µm", "Camera macro: 2 MP, f/2.4", "Camera góc rộng: 16MP", "2480 x 1116"], "processor": "Snapdragon 8 Gen 2"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/tcl-408-4gb-128gb-chinh-hang", "title": "Điện thoại TCL 408 (4GB/128GB) ", "price": null, "camera_resolution": ["Camera chính 50MP f/1.8", "Camera chiều sâu 2MP f/2.4", "8MP f/2.0"], "operating_system": "Android 12", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "IPS LCD", "screen_resolution": ["Camera chính 50MP f/1.8", "Camera chiều sâu 2MP f/2.4", "8MP f/2.0", "1612 x 720"], "processor": "MediaTek MT6762"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/realme-c30s-3gb-64gb-chinh-hang", "title": "Điện thoại realme C30s 3GB/64GB ", "price": null, "camera_resolution": ["8MP", "5MP"], "operating_system": "  inchrealme UI Go Edition", "internal_memory": "64GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "LCD", "screen_resolution": ["8MP", "5MP", "1600 x 720"], "processor": "Unisoc SC9863A1"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/oppo-a78-chinh-hang", "title": "Điện thoại OPPO A78 - 8GB/256GB ", "price": null, "camera_resolution": ["8 MP (F/2.0)", "50 MP (chính) + 2 MP (Xóa phông) - (F/1.8 + F/2.4)"], "operating_system": "ColorOS 13.1.1, nền tảng Android 13", "internal_memory": "256GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": " AMOLED", "screen_resolution": ["8 MP (F/2.0)", "50 MP (chính) + 2 MP (Xóa phông) - (F/1.8 + F/2.4)", "2400 x 1080"], "processor": "Snapdragon 680"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/realme-c51-4gb-128gb-chinh-hang", "title": "Realme C51 4GB/128GB- Chính hãng", "price": null, "camera_resolution": ["50M+QVGA", "5MP"], "operating_system": "Android 13", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "IPS LCD", "screen_resolution": ["50M+QVGA", "5MP", "1600 x 720"], "processor": "Unisoc Tiger T612"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/tcl-408-4gb-64gb-chinh-hang", "title": "Điện thoại TCL 408 (4GB/64GB) ", "price": null, "camera_resolution": ["Camera chính 50MP f/1.8", "Camera chiều sâu 2MP f/2.4", "8MP f/2.0"], "operating_system": "Android 12", "internal_memory": "64GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "IPS LCD", "screen_resolution": ["Camera chính 50MP f/1.8", "Camera chiều sâu 2MP f/2.4", "8MP f/2.0", "1612 x 720"], "processor": "MediaTek MT6762"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/vivo-v27e-chinh-hang", "title": "Điện thoại vivo V27e ", "price": null, "camera_resolution": ["Camera Siêu Cảm Biến OIS 64MP f/1.79 x Chân Dung Bokeh 2MP f/2.4 + Siêu Cận 2MP f/2.4", "32MP f/2.0"], "operating_system": "Funtouch OS 13", "internal_memory": "256GB", "battery_capacity": "4600mAh", "screen_technology": "AMOLED", "screen_resolution": ["Camera Siêu Cảm Biến OIS 64MP f/1.79 x Chân Dung Bokeh 2MP f/2.4 + Siêu Cận 2MP f/2.4", "32MP f/2.0", "2400 × 1080"], "processor": "MediaTek Helio G99"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/realme-c35-4gb-128gb-chinh-hang", "title": "Điện thoại realme C35 - 4GB/128GB", "price": null, "camera_resolution": ["Chính 50 MP & Phụ 2 MP, 0.3 MP", "8 MP"], "operating_system": "Android 11", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "IPS LCD", "screen_resolution": ["Chính 50 MP & Phụ 2 MP, 0.3 MP", "8 MP", "2408 x 1080"], "processor": "Unisoc T616"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/realme-narzo-50i-prime-4gb-64gb-chinh-hang", "title": "Điện thoại realme narzo 50i prime (4GB/64GB)  ", "price": null, "camera_resolution": ["Camera AI 8MP", "Khẩu độ f/2.0", "4 Lớp thấu kính", "Zoom Digital 4x", "5MP Khẩu độ f/2.02"], "operating_system": "Android 11", "internal_memory": "64GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "IPS LCD", "screen_resolution": ["Camera AI 8MP", "Khẩu độ f/2.0", "4 Lớp thấu kính", "Zoom Digital 4x", "5MP Khẩu độ f/2.02", "1600 x 720"], "processor": "Unisoc T612"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/itel-magic-x-pro-chinh-hang", "title": "Điện thoại Itel Magic X Pro - 2 SIM, 4G ", "price": null, "camera_resolution": ["0.3MP"], "operating_system": null, "internal_memory": "128MB", "battery_capacity": "2500mAh", "screen_technology": "Đang cập nhật", "screen_resolution": ["0.3MP", "320 x 240"], "processor": "USM9117"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/dien-thoai-di-dong-masstel-izi-12", "title": "Điện thoại di động Masstel izi 12 4G - Chính hãng", "price": null, "camera_resolution": [], "operating_system": null, "internal_memory": "128MB", "battery_capacity": "1000mAh", "screen_technology": "QQVGA", "screen_resolution": ["160 x 128"], "processor": "UMS9117"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/oppo-a58-8gb-128gb", "title": "Điện thoại OPPO A58 8GB/128GB", "price": null, "camera_resolution": ["Chính 50 MP & Phụ 2 MP", "8 MP"], "operating_system": "ColorOS 13.1, nền tảng Android 13", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "LTPS LCD", "screen_resolution": ["Chính 50 MP & Phụ 2 MP", "8 MP", "2412 x 1080"], "processor": "Helio G85"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/realme-c33-4gb-64gb-chinh-hang", "title": "Điện thoại realme C33 4GB/64GB ", "price": null, "camera_resolution": ["Chính 50 MP & Phụ 0.3 MP", "5 MP"], "operating_system": "Android 12", "internal_memory": "64GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "IPS LCD", "screen_resolution": ["Chính 50 MP & Phụ 0.3 MP", "5 MP", "1600 x 720"], "processor": "Unisoc Tiger T612"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/dien-thoai-di-dong-huawei-mate-x3-chinh-hang", "title": "Điện thoại di động HUAWEI Mate X3 ( 12/512GB) - Chính Hãng", "price": null, "camera_resolution": ["Camera Ultra Vision: 50 MP, f1.8", "Camera góc siêu rộng: 13 MP f2.2", "Camera tele: 12 MP f3.4, OIS", "8 MP (khẩu độ F2.4)"], "operating_system": null, "internal_memory": "512GB", "battery_capacity": "4800mAh", "screen_technology": "OLED", "screen_resolution": ["Camera Ultra Vision: 50 MP, f1.8", "Camera góc siêu rộng: 13 MP f2.2", "Camera tele: 12 MP f3.4, OIS", "8 MP (khẩu độ F2.4)", "MH trong: 2224 x 2496", "MH ngoài: 1080 x 2504"], "processor": "Snapdragon 8+ Gen 1"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/itel-it9010-chinh-hang", "title": "Điện thoại Itel it9010 - 2 SIM, 4G ", "price": null, "camera_resolution": ["0.08 MP"], "operating_system": null, "internal_memory": "128MB", "battery_capacity": "1000mAh", "screen_technology": "LCD", "screen_resolution": ["0.08 MP", "160 x 128"], "processor": "Unisoc T107"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/inoi-a54-4gb-256gb", "title": "A54 4GB/256GB", "price": null, "camera_resolution": ["50 MP", "2.0MP"], "operating_system": "Android 13", "internal_memory": "256GB", "battery_capacity": "5000 mAh", "screen_technology": "IPS", "screen_resolution": ["50 MP", "2.0MP", "720 x 1600"], "processor": "Mediatek G88"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/dien-thoai-izi-30-chinh-hang", "title": "Điện thoại di động Masstel Izi 30 - chính hãng", "price": null, "camera_resolution": [], "operating_system": null, "internal_memory": "128MB", "battery_capacity": "1800mAh", "screen_technology": "QVGA", "screen_resolution": ["320 x 240"], "processor": "T107 (UMS9117)"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/dien-thoai-itel-p55-8-16gb-128gb", "title": "Điện thoại Itel P55 (8+16GB/128GB) - Chính hãng", "price": null, "camera_resolution": ["8MP", "50 MP + 0,08 MP"], "operating_system": "Android 13", "internal_memory": "128 GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "IPS LCD", "screen_resolution": ["8MP", "50 MP + 0,08 MP", "720 x 1612"], "processor": "Unisoc T606"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/dien-thoai-di-dong-izi-10-4g-chinh-hang", "title": "Điện thoại di động Izi 10 4G - Chính hãng", "price": null, "camera_resolution": ["Không có", "Không có"], "operating_system": "Không có", "internal_memory": "128MB", "battery_capacity": "1000mAh", "screen_technology": "TFT LCD", "screen_resolution": ["Không có", "Không có", "160 x 128"], "processor": "Unisoc UMS9117"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/dien-thoai-di-dong-masste-fami-60-4g-chinh-hang", "title": "Điện thoại di động Masstel Fami 60 4G - Chính hãng", "price": null, "camera_resolution": ["Không có"], "operating_system": "Không có", "internal_memory": "24MB", "battery_capacity": "2000mAh", "screen_technology": "TFT LCD", "screen_resolution": ["Không có", "220 x 176"], "processor": "Unisoc UIS8910"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/dien-thoai-di-dong-masstel-fami-12", "title": "Điện thoại di động Masstel Fami 12 4G - Chính hãng", "price": null, "camera_resolution": ["0.08MP"], "operating_system": null, "internal_memory": "256MB", "battery_capacity": "1400mAh", "screen_technology": "QQVGA", "screen_resolution": ["0.08MP", "160 x 128"], "processor": "Unisoc T107"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/oppo-a3-6gb-128gb", "title": "OPPO A3 6GB/128GB", "price": null, "camera_resolution": ["50 MP", "5 MP"], "operating_system": "ColorOS 14, nền tảng Android 14", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "5100mAh", "screen_technology": "LCD", "screen_resolution": ["50 MP", "5 MP", "720 x 1604"], "processor": "Snapdragon 6s 4G Gen1"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/dien-thoai-itel-rs4-8-8gb-256gb", "title": "Điện thoại Itel RS4 (8+8GB/256GB) - Chính hãng", "price": null, "camera_resolution": ["8 MP", "50 MP"], "operating_system": "Android 13", "internal_memory": "256GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "IPS LCD", "screen_resolution": ["8 MP", "50 MP", "720 x 1612"], "processor": "Helio G99 Ultimate"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/tcl-40-se-6gb-256gb-chinh-hang", "title": "Điện thoại TCL 40 SE (6GB/256GB) ", "price": null, "camera_resolution": ["8MP f/2.0", "Camera chính 50MP f/1.8", "Camera chiều sâu 2MP f/2.4", "Camera macro 2MP f/2.4"], "operating_system": "Android 13", "internal_memory": "256GB", "battery_capacity": "5010mAh", "screen_technology": "IPS LCD", "screen_resolution": ["8MP f/2.0", "Camera chính 50MP f/1.8", "Camera chiều sâu 2MP f/2.4", "Camera macro 2MP f/2.4", "1600 x 720"], "processor": "MediaTek Helio G37"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/dien-thoai-tecno-spark-30c-4-4gb-128gb", "title": "Điện thoại TECNO Spark 30C (4+4GB/128GB)", "price": null, "camera_resolution": ["48 MP", "8 MP", "FOV 77.8", "f/2.0", "4P Lens"], "operating_system": "Android 14", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "IPS LCD", "screen_resolution": ["48 MP", "8 MP", "FOV 77.8", "f/2.0", "4P Lens", "720 x 1600"], "processor": "Helio G81"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/oppo-find-n2-flip", "title": "Điện thoại OPPO Find N2 Flip ", "price": null, "camera_resolution": ["Chính 50 MP & Phụ 2 MP", "32 MP"], "operating_system": "Android 13", "internal_memory": "256GB", "battery_capacity": "4300mAh", "screen_technology": "AMOLED", "screen_resolution": ["Chính 50 MP & Phụ 2 MP", "32 MP", "MH Chính:  2520 x 1080", "MH Phụ: 720 x 382"], "processor": "MediaTek Dimensity 9000"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/philips-xenium-e527-4g-chinh-hang", "title": "Điện thoại di động Philips Xenium E527 4G - Chính hãng", "price": null, "camera_resolution": [], "operating_system": null, "internal_memory": "24MB", "battery_capacity": "1700mAh", "screen_technology": "Đang cập nhật", "screen_resolution": ["320 x 240"], "processor": "Không có"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/oppo-a18-4gb-128gb-chinh-hang", "title": "Điện thoại OPPO A18 4GB/128GB ", "price": null, "camera_resolution": ["Chính 8 MP & Phụ 2 MP", "5 MP"], "operating_system": "Android 13", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "IPS LCD", "screen_resolution": ["Chính 8 MP & Phụ 2 MP", "5 MP", "1612 x 720"], "processor": "MediaTek Helio G85"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/oppo-a38-6gb-128gb", "title": "Điện thoại OPPO A38 6GB/128GB", "price": null, "camera_resolution": ["5 MP", "50 MP (chính) + 2 MP (Xóa phông)"], "operating_system": "ColorOS 13.1, nền tảng Android 13", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "LCD", "screen_resolution": ["5 MP", "50 MP (chính) + 2 MP (Xóa phông)", "720 x 1612"], "processor": "Helio G85"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/dien-thoai-di-dong-tcl-40-nxtpaper-8gb-256gb-chinh-hang", "title": "Điện thoại di động TCL 40 NXTPAPER 8GB/256GB - Chính hãng", "price": null, "camera_resolution": ["Camera chính: 50MP, ƒ/1.8, PDAF, 1/2,76”, 0,64μm", "Camera góc siêu rộng: 5MP, f/2.2 2MP, f/2.4, 1/5”, 1.75μm", "32MP, f/2.0"], "operating_system": null, "internal_memory": "256GB", "battery_capacity": "5010mAh", "screen_technology": "IPS LCD", "screen_resolution": ["Camera chính: 50MP, ƒ/1.8, PDAF, 1/2,76”, 0,64μm", "Camera góc siêu rộng: 5MP, f/2.2 2MP, f/2.4, 1/5”, 1.75μm", "32MP, f/2.0", "2460 x 1080"], "processor": "Mediatek Helio G88"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/oppo-a18-4gb-64gb-chinh-hang", "title": "OPPO A18 4GB/64GB", "price": null, "camera_resolution": ["Chính 8 MP & Phụ 2 MP", "5 MP"], "operating_system": "Android 13", "internal_memory": "64GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "IPS LCD", "screen_resolution": ["Chính 8 MP & Phụ 2 MP", "5 MP", "1612 x 720"], "processor": "MediaTek Helio G85"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/inoi-244", "title": "INOI 244", "price": null, "camera_resolution": [], "operating_system": null, "internal_memory": "128MB", "battery_capacity": "1200mAh", "screen_technology": "Đang cập nhật", "screen_resolution": ["128 x 160"], "processor": null},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/dien-thoai-di-dong-xor-diemvang-PRIME-GOLD-chinh-hang", "title": "Điện thoại XOR X2 PRIME GOLD", "price": null, "camera_resolution": [], "operating_system": "Hệ điều hành XOR được xây dựng riêng biệt", "internal_memory": null, "battery_capacity": "1300mAh", "screen_technology": "Đang cập nhật", "screen_resolution": ["240 x 320"], "processor": "Không có"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/dien-thoai-di-dong-xor-x2-classic-bundle-chinh-hang", "title": "Điện thoại XOR TITANIUM X2 CLASSIC BUNDLE ", "price": null, "camera_resolution": [], "operating_system": "Hệ điều hành XOR được xây dựng riêng biệt", "internal_memory": "64GB", "battery_capacity": "1300mAh", "screen_technology": "Đang cập nhật", "screen_resolution": ["240 x 320"], "processor": "Không có"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/dien-thoai-di-dong-itel-it2600-4g-chinh-hang", "title": "Điện thoại di động Itel it2600 4G - Chính hãng", "price": null, "camera_resolution": [], "operating_system": null, "internal_memory": null, "battery_capacity": "1000mAh", "screen_technology": "Đang cập nhật", "screen_resolution": ["120 x 160"], "processor": null},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/dien-thoai-di-dong-xor-x2-ebony-bundle-chinh-hang", "title": "Điện thoại XOR TITANIUM X2 EBONY BUNDLE", "price": null, "camera_resolution": [], "operating_system": "Hệ điều hành XOR được xây dựng riêng biệt", "internal_memory": "64GB", "battery_capacity": "1300mAh", "screen_technology": "Đang cập nhật", "screen_resolution": ["240 x 320"], "processor": "Không có"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/inoi-240", "title": "INOI 240", "price": null, "camera_resolution": ["0.08MP"], "operating_system": null, "internal_memory": "128MB", "battery_capacity": "1000mAh", "screen_technology": "LCD", "screen_resolution": ["0.08MP", "128 x 160"], "processor": null},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/vivo-y03-4-64gb-chinh-hang", "title": "Vivo Y03 4/64GB- Chính hãng", "price": null, "camera_resolution": ["Chính 13 MP & Phụ 0.08 MP", "5 MP"], "operating_system": "Funtouch OS 14.0", "internal_memory": "64GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "IPS LCD", "screen_resolution": ["Chính 13 MP & Phụ 0.08 MP", "5 MP", "1612 x 720"], "processor": "Helio G85"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/dien-thoai-di-dong-hera-s9-2.8-inch", "title": "Điện thoại Hera S9 - 2.8\" - Chính hãng ", "price": null, "camera_resolution": ["0.3MP"], "operating_system": null, "internal_memory": "128MB", "battery_capacity": "1400mAh", "screen_technology": "Đang cập nhật", "screen_resolution": ["0.3MP", "128 x 160"], "processor": null},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/dien-thoai-zte-blade-a55-4gb-64gb", "title": "Điện thoại ZTE Blade A55 (4GB/64GB)", "price": null, "camera_resolution": ["13.0MP AF + AI", "8.0MP"], "operating_system": "Android 14", "internal_memory": "64GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "IPS LCD", "screen_resolution": ["13.0MP AF + AI", "8.0MP", "1600 x 720"], "processor": "Unisoc SC9863A"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/dien-thoai-nubia-v60-design-6-10gb-256gb", "title": "Điện thoại Nubia V60 Design (6+10GB/256GB) - Chính hãng", "price": null, "camera_resolution": ["8MP FF", "50MP AI Camera", "2MP FF+AI Camera"], "operating_system": "MyOS 13", "internal_memory": "256GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "IPS LCD", "screen_resolution": ["8MP FF", "50MP AI Camera", "2MP FF+AI Camera", "720 x 1612"], "processor": "Octa-Core 1.6GHz"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/dien-thoai-di-dong-tcl-30se-cruze-pro-4gb-128gb", "title": "Điện thoại di động TCL 30SE - CRUZE PRO - 4GB/128GB - Chính hãng", "price": null, "camera_resolution": ["Chính 50 MP & Phụ 2 MP, 2 MP", "8 MP"], "operating_system": "Android 12", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "IPS LCD", "screen_resolution": ["Chính 50 MP & Phụ 2 MP, 2 MP", "8 MP", "1600 x 720"], "processor": "MediaTek Helio G25"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/vivo-y17s-4gb-128gb-chinh-hang", "title": "Điện thoại Vivo Y17s 4GB/128GB ", "price": null, "camera_resolution": ["f/1.8 (50 MP) +  f/2.4 (2 MP)", "8 MP (f/2.0)"], "operating_system": "Funtouch OS 13", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "LCD", "screen_resolution": ["f/1.8 (50 MP) +  f/2.4 (2 MP)", "8 MP (f/2.0)", "1612 x 720"], "processor": "MediaTek Helio G85"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/samsung-galaxy-m34-5G-chinh-hang", "title": "Điện thoại Samsung Galaxy M34 5G 8GB/128GB ", "price": null, "camera_resolution": ["13MP (F2.2)", "8MP (F2.2)", "50MP (F2.2)", "2MP (F2.4)"], "operating_system": null, "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "6000mAh", "screen_technology": "Infinity-U", "screen_resolution": ["13MP (F2.2)", "8MP (F2.2)", "50MP (F2.2)", "2MP (F2.4)", "2400 x 1080"], "processor": "Exynos 1280 "},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/dien-thoai-di-dong-tcl-30-passat-chinh-hang", "title": "Điện thoại di động TCL 30 - PASSAT - Chính hãng", "price": null, "camera_resolution": ["Chính 50 MP & Phụ 2 MP, 2 MP", "13 MP"], "operating_system": "Android 12", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "5010mAh", "screen_technology": "AMOLED", "screen_resolution": ["Chính 50 MP & Phụ 2 MP, 2 MP", "13 MP", "2400 x 1080"], "processor": "MediaTek Helio G37"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/honor-x5-plus-4-64gb-chinh-hang", "title": "Điện thoại di động HONOR X5 Plus 4GB/64GB- Chính hãng", "price": null, "camera_resolution": ["Camera 50 MP (f/1.8)", "Camera chân dung 2MP (f/2.4)", "5 MP (f/2.2)"], "operating_system": "MagicOS 7.1（Dựa trên Android 13）", "internal_memory": "64GB", "battery_capacity": "5200mAh", "screen_technology": "TFT LCD", "screen_resolution": ["Camera 50 MP (f/1.8)", "Camera chân dung 2MP (f/2.4)", "5 MP (f/2.2)", "1612 x 720"], "processor": "MediaTek Helio G36"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/realme-11-chinh-hang", "title": "Điện thoại realme 11 8GB/128GB", "price": null, "camera_resolution": ["Chính Prolight 108MP  + Chân dung 2MP", "16MP"], "operating_system": "  inchrealme UI 4.0", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "Super Amoled", "screen_resolution": ["Chính Prolight 108MP  + Chân dung 2MP", "16MP", "2400 x 1080"], "processor": "Helio G99"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/realme-c55-8gb-256gb-chinh-hang", "title": "Điện thoại realme C55 - 8GB/256GB ", "price": null, "camera_resolution": ["Chính 64MP + B&W 2MP", "8MP"], "operating_system": "  inchrealme UI 4.0", "internal_memory": "256GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "LCD", "screen_resolution": ["Chính 64MP + B&W 2MP", "8MP", "2400 x 1080"], "processor": "Helio G88"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/realme-c61-6-128gb", "title": "Realme C61 6/128Gb- Chính hãng", "price": null, "camera_resolution": ["50MP", "5MP"], "operating_system": "realme UI (Chạy trên nền tảng Android 14)", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "LCD", "screen_resolution": ["50MP", "5MP", "720 x 1600"], "processor": "Unisoc T612"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/realme-11-pro-chinh-hang", "title": "Điện thoại realme 11 Pro 8GB/256GB ", "price": null, "camera_resolution": ["Chính OIS 100MP + Chân dung 2MP", "16MP"], "operating_system": "realme UI 4.0", "internal_memory": "256GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "OLED", "screen_resolution": ["Chính OIS 100MP + Chân dung 2MP", "16MP", "2412 x 1080"], "processor": "Dimensity 7050 5G"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/oppo-a3-8gb-256gb", "title": "OPPO A3 8GB/256GB", "price": null, "camera_resolution": ["50 MP", "5 MP"], "operating_system": "Android 14", "internal_memory": "256GB", "battery_capacity": "5100 mAh", "screen_technology": "LCD", "screen_resolution": ["50 MP", "5 MP", "720 x 1604"], "processor": "Snapdragon 6s 4G Gen1"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/oppo-reno12-f-5g", "title": "Điện thoại OPPO Reno12 F 5G (8GB/256GB)", "price": null, "camera_resolution": ["32MP", "50MP (Chính) + 8MP (Góc rộng) + 2MP (Marco)"], "operating_system": "ColorOS 14, nền tảng Android 14", "internal_memory": "256GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "AMOLED", "screen_resolution": ["32MP", "50MP (Chính) + 8MP (Góc rộng) + 2MP (Marco)", "2400 x 1080"], "processor": "Dimensity 6300"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/oppo-a58-6gb-128gb-chinh-hang", "title": "Điện thoại OPPO A58 (6GB/128GB)", "price": null, "camera_resolution": ["8 MP", "50 MP (chính) + 2 MP (Xóa phông)", "F/1.8 + F/2.4"], "operating_system": "ColorOS 13.1, nền tảng Android 13", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": " LCD", "screen_resolution": ["8 MP", "50 MP (chính) + 2 MP (Xóa phông)", "F/1.8 + F/2.4", "2400 x 1080"], "processor": "Helio G85"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/dien-thoai-itel-it9211-4g", "title": "Điện thoại Itel it9211 - 4G", "price": null, "camera_resolution": [], "operating_system": null, "internal_memory": null, "battery_capacity": "1000mAh", "screen_technology": "Đang cập nhật", "screen_resolution": ["Đang cập nhật"], "processor": null},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/dien-thoai-zte-blade-a55-4gb-128gb", "title": "Điện thoại ZTE Blade A55 (4GB/128GB)", "price": null, "camera_resolution": ["13.0MP AF + AI", "8.0MP"], "operating_system": "Android 14", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "IPS LCD", "screen_resolution": ["13.0MP AF + AI", "8.0MP", "1600 x 720"], "processor": "Unisoc SC9863A"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/samsung-galaxy-a05-chinh-hang", "title": "Điện thoại Samsung Galaxy A05 - 4GB/128GB ", "price": null, "camera_resolution": ["50MP (F1.8) AF", "2MP (F2.4)", "8MP (F2.2)"], "operating_system": "Android 13", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "PLS LCD", "screen_resolution": ["50MP (F1.8) AF", "2MP (F2.4)", "8MP (F2.2)", "1600  x  720"], "processor": "MediaTek Helio G85"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/honor-200", "title": "HONOR 200 12GB+256GB", "price": null, "camera_resolution": ["50MP", "50MP"], "operating_system": "Android 14 (Magic OS 8.0)", "internal_memory": "256GB", "battery_capacity": "5200mAh", "screen_technology": "AMOLED", "screen_resolution": ["50MP", "50MP", "2664 × 1200"], "processor": "Snapdragon 7 Gen 3"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/oppo-reno12-5g", "title": "Điện thoại  OPPO Reno12 5G (12GB/256GB)", "price": null, "camera_resolution": ["50MP OIS (Chính) + 8MP (Góc rộng) + 2MP (Marco)", "F/1.8 + F/2.2 + F/2.4", "32MP", "F/2.0"], "operating_system": "ColorOS 14.1, nền tảng Android 14", "internal_memory": "256GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "AMOLED", "screen_resolution": ["50MP OIS (Chính) + 8MP (Góc rộng) + 2MP (Marco)", "F/1.8 + F/2.2 + F/2.4", "32MP", "F/2.0", "2412 x 1080"], "processor": "Dimensity 7300-Energy 5G"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/dien-thoai-itel-it9310-4g", "title": "Điện thoại Itel it9310 - 4G", "price": null, "camera_resolution": ["12MP"], "operating_system": null, "internal_memory": "128MB", "battery_capacity": "2000mAh", "screen_technology": "Đang cập nhật", "screen_resolution": ["12MP", "Đang cập nhật"], "processor": null},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/nokia-3210-4g-chinh-hang", "title": "Nokia 3210 4G - Chính hãng", "price": null, "camera_resolution": ["2MP"], "operating_system": "S30+", "internal_memory": "128MB", "battery_capacity": "1450mAh", "screen_technology": "IPS", "screen_resolution": ["2MP", "320 x 240"], "processor": "Unisoc T107"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/viettel-t2-4g", "title": "Điện thoại Viettel T2 - 4G", "price": null, "camera_resolution": ["0.08MP"], "operating_system": "Mocor(RTOS)", "internal_memory": "128Mb+48Mb", "battery_capacity": "1400mAh", "screen_technology": "QVGA TN", "screen_resolution": ["0.08MP", "240 x 320"], "processor": "Unisoc T107"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/xiaomi-12s-ultra", "title": "Điện thoại Xiaomi 12S Ultra ", "price": null, "camera_resolution": ["Camera góc rộng: 50.3 MP, f/1.9, PDAF, OIS", "Tele kính tiềm vọng: 48 MP, f / 4.1, PDAF, OIS, zoom quang 5x", "Camera góc siêu rộng: 48 MP, f / 2.2", "Camera góc rộng: 32 MP, f/2.5"], "operating_system": "Android 12, MIUI 13", "internal_memory": "256GB", "battery_capacity": "4860mAh", "screen_technology": "AMOLED", "screen_resolution": ["Camera góc rộng: 50.3 MP, f/1.9, PDAF, OIS", "Tele kính tiềm vọng: 48 MP, f / 4.1, PDAF, OIS, zoom quang 5x", "Camera góc siêu rộng: 48 MP, f / 2.2", "Camera góc rộng: 32 MP, f/2.5", "3200 x 1440"], "processor": "Snapdragon 8+ gen 1"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/honor-90-12gb-256gb-chinh-hang", "title": "HONOR 90 5G (12GB/256GB) - Chính hãng", "price": null, "camera_resolution": ["200MP Ultra-Clear Camera (f/1.9)+12MP Ultra Wide and Macro Camera (f/2.2)+2MP Depth Camera (f/2.4)", "50MP Camera(f/2.4)"], "operating_system": "MagicOS 7.1 (Based on Android 13)", "internal_memory": "256GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "AMOLED", "screen_resolution": ["200MP Ultra-Clear Camera (f/1.9)+12MP Ultra Wide and Macro Camera (f/2.2)+2MP Depth Camera (f/2.4)", "50MP Camera(f/2.4)", "2664 × 1200"], "processor": "Snapdragon 7 Gen 1"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/oppo-reno10-pro-plus-chinh-hang", "title": "OPPO Reno10 Pro Plus - Chính hãng", "price": null, "camera_resolution": ["Chính 50 MP & Phụ 64 MP, 8 MP", "32 MP"], "operating_system": "Android 13", "internal_memory": "256GB", "battery_capacity": "4700mAh", "screen_technology": "AMOLED", "screen_resolution": ["Chính 50 MP & Phụ 64 MP, 8 MP", "32 MP", "2772 x 1240"], "processor": "Snapdragon 8+ Gen 1"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/oppo-reno10-pro-chinh-hang", "title": "OPPO Reno10 Pro - Chính hãng", "price": null, "camera_resolution": ["Camera góc rộng: 50 MP, f/1.8, OIS", "Chụp xa: 32 MP, f/2.0, 2x optical zoom", "Camera góc siêu rộng: 8 MP, f/2.2", "Camera góc rộng: 32 MP, f/2.4"], "operating_system": "Android 13", "internal_memory": "256GB", "battery_capacity": "4600mAh", "screen_technology": "AMOLED", "screen_resolution": ["Camera góc rộng: 50 MP, f/1.8, OIS", "Chụp xa: 32 MP, f/2.0, 2x optical zoom", "Camera góc siêu rộng: 8 MP, f/2.2", "Camera góc rộng: 32 MP, f/2.4", "2412  x  1080"], "processor": "Snapdragon 778G 5G"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/nokia-110-4g-chinh-hang", "title": "Điện thoại Nokia 110 4G", "price": null, "camera_resolution": [], "operating_system": null, "internal_memory": "128MB", "battery_capacity": "1020mAh", "screen_technology": "Đang cập nhật", "screen_resolution": ["160 x 120"], "processor": "Unisoc T107"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/honor-x6a-4gb-128gb-chinh-hang", "title": "Điện thoại HONOR X6A - 4GB/128GB ", "price": null, "camera_resolution": ["Camera 50 MP (f/1.8)", "Camera chân dung 2MP (f/2.4)", "Camera Macro 2MP (f/2.4)", "Camera 5 MP (Khẩu độ: f/2.2)"], "operating_system": "MagicOS 7.1（Dựa trên Android 13）", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "5200mAh", "screen_technology": "TFT LCD", "screen_resolution": ["Camera 50 MP (f/1.8)", "Camera chân dung 2MP (f/2.4)", "Camera Macro 2MP (f/2.4)", "Camera 5 MP (Khẩu độ: f/2.2)", "1612 x 720"], "processor": "MediaTek Helio G36"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/nubia-neo-8gb-256gb-chinh-hang", "title": "Điện thoại Nubia Neo 8GB/256GB ", "price": null, "camera_resolution": ["50 MP (góc rộng)", "2 MP", "8 MP"], "operating_system": "Android 13", "internal_memory": "256GB", "battery_capacity": "4500mAh", "screen_technology": "ISP LCD", "screen_resolution": ["50 MP (góc rộng)", "2 MP", "8 MP", "2408 x 1080"], "processor": "Unisoc T820"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/htc-wildfire-e3-lite-4gb-64gb-chinh-hang", "title": "Điện thoại HTC Wildfire E3 lite (4GB/64GB) ", "price": null, "camera_resolution": ["Camera chính 13MP f/2.2", "Camera phụ 2MP", "5MP f/2.0"], "operating_system": "Android 12", "internal_memory": "64GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "IPS LCD", "screen_resolution": ["Camera chính 13MP f/2.2", "Camera phụ 2MP", "5MP f/2.0", "1600 x 720"], "processor": "Spreadtrum SC9863"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/vivo-y36-8gb-128gb-chinh-hang", "title": "Điện thoại Vivo Y36 8GB/128GB", "price": null, "camera_resolution": ["Chính 50 MP & Phụ 2 MP", "16 MP"], "operating_system": "Android 13", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "IPS LCD", "screen_resolution": ["Chính 50 MP & Phụ 2 MP", "16 MP", "2388 x 1080"], "processor": "Snapdragon 680"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/hmd-105-4g", "title": "HMD 105 4G", "price": null, "camera_resolution": [], "operating_system": "S30+", "internal_memory": "128MB", "battery_capacity": "1450mAh", "screen_technology": "QVGA", "screen_resolution": ["120 x 160"], "processor": "Unisoc T127"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/samsung-galaxy-a05s-4gb-128gb-chinh-hang", "title": "Điện thoại Samsung Galaxy A05S - 4GB/128GB ", "price": null, "camera_resolution": ["50MP (F1.8) AF", "2MP (F2.4)", "2MP (F2.4)", "13MP (F2.0)"], "operating_system": "One UI 5.1", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "PLS LCD", "screen_resolution": ["50MP (F1.8) AF", "2MP (F2.4)", "2MP (F2.4)", "13MP (F2.0)", "2400  x  1080"], "processor": "Snapdragon 680"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/dien-thoai-di-dong-xphone-hera-v9", "title": "Hera V9 - Chính hãng", "price": null, "camera_resolution": [], "operating_system": null, "internal_memory": "16MB", "battery_capacity": "1000mAh", "screen_technology": "Đang cập nhật", "screen_resolution": ["128 x 160"], "processor": null},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/realme-c61-4-128gb", "title": "Realme C61 4/128GB-  Chính hãng", "price": null, "camera_resolution": ["50MP", "5MP"], "operating_system": "realme UI (Chạy trên nền tảng Android 14)", "internal_memory": "128GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "LCD", "screen_resolution": ["50MP", "5MP", "720 x 1600"], "processor": "Unisoc T612"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/oppo-a79-5g-8gb-256gb", "title": "OPPO A79 5G 8GB/256GB", "price": null, "camera_resolution": ["50 MP (chính) + 2 MP (Xóa phông)", "8 MP"], "operating_system": "Android 13", "internal_memory": "256GB", "battery_capacity": "5000mAh", "screen_technology": "LCD LTPS", "screen_resolution": ["50 MP (chính) + 2 MP (Xóa phông)", "8 MP", "2400 x 1080"], "processor": "Dimensity 6020 5G"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai/dien-thoai-di-dong-itel-it8010-4g-chinh-hang", "title": "Điện thoại di động Itel it8010 4G - Chính hãng", "price": null, "camera_resolution": [], "operating_system": null, "internal_memory": "16 MB", "battery_capacity": "1000mAh", "screen_technology": "Đang cập nhật", "screen_resolution": ["120 x 160"], "processor": null},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/dien-thoai-izi-15-chinh-hang", "title": "Điện thoại di động Masstel Izi 15 - chính hãng", "price": null, "camera_resolution": [], "operating_system": null, "internal_memory": "128MB", "battery_capacity": "1000mAh", "screen_technology": "QQVGA", "screen_resolution": ["160 x 128"], "processor": "T107 (UMS9117)"},
{"url": "https://hoanghamobile.com/dien-thoai-di-dong/honor-90-lite-8gb-256gb-chinh-hang", "title": "HONOR 90 Lite 5G (8GB/256GB) - Chính hãng", "price": null, "camera_resolution": ["100MP Main Camera(f/1.9)+5MP Ultra Wide&Depth Camera(f/2.2)+2MP Macro Camera(f/2.4)", "16MP  (f/2.45)"], "operating_system": "MagicOS 7.1(based on Android 13)", "internal_memory": "256GB", "battery_capacity": "4500mAh", "screen_technology": "LTPS LCD", "screen_resolution": ["100MP Main Camera(f/1.9)+5MP Ultra Wide&Depth Camera(f/2.2)+2MP Macro Camera(f/2.4)", "16MP  (f/2.45)", "2388 x 1080"], "processor": "MediaTek Dimensity 6020"}
]